
吴 O
伟 O
钢 O
[ O
$ O
先 O
生 O
# O
L O
o O
c O
a O
t O
i O
o O
n O
* O
] O
， O
1 O
9 O
6 O
7 O
年 O
出 O
生 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
无 O
境 O
外 O
永 O
久 O
居 O
留 O
权 O
， O
本 O
科 O
学 O
历 O
。 O
2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
至 O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
7 O
月 O
任 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
财 O
务 O
总 O
监 O
， O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
至 O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
7 O
月 O
任 O
力 O
源 O
应 O
用 O
服 O
务 O
董 O
事 O
。 O
已 O
于 O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
7 O
月 O
1 O
日 O
正 O
式 O
辞 O
去 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
财 O
务 O
总 O
监 O
， O
力 O
源 O
应 O
用 O
服 O
务 O
董 O
事 O
职 O
务 O
。 O


闵 O
勇 O
： O
男 O
， O
生 O
于 O
1 O
9 O
6 O
3 O
年 O
， O
清 O
华 O
大 O
学 O
教 O
授 O
、 O
博 O
士 O
生 O
导 O
师 O
。 O
1 O
9 O
8 O
4 O
年 O
清 O
华 O
大 O
学 O
电 O
机 O
系 O
本 O
科 O
毕 O
业 O
， O
1 O
9 O
9 O
0 O
年 O
在 O
清 O
华 O
大 O
学 O
电 O
机 O
系 O
获 O
博 O
士 O
学 O
位 O
。 O
曾 O
任 O
清 O
华 O
大 O
学 O
电 O
机 O
系 O
柔 O
性 O
输 O
配 O
电 O
系 O
统 O
研 O
究 O
所 O
所 O
长 O
、 O
电 O
力 O
系 O
统 O
研 O
究 O
所 O
所 O
长 O
、 O
清 O
华 O
大 O
学 O
电 O
气 O
工 O
程 O
学 O
位 O
分 O
委 O
员 O
会 O
主 O
席 O
、 O
清 O
华 O
大 O
学 O
电 O
机 O
系 O
系 O
主 O
任 O
， O
现 O
任 O
清 O
华 O
大 O
学 O
低 O
碳 O
能 O
源 O
实 O
验 O
室 O
副 O
主 O
任 O
、 O
电 O
力 O
系 O
统 O
及 O
发 O
电 O
设 O
备 O
安 O
全 O
控 O
制 O
和 O
仿 O
真 O
国 O
家 O
重 O
点 O
实 O
验 O
室 O
副 O
主 O
任 O
， O
任 O
广 O
西 O
桂 O
冠 O
电 O
力 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
、 O
北 O
京 O
双 O
杰 O
电 O
气 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O


黄 O
颂 O
恩 O
[ O
$ O
先 O
生 O
# O
L O
o O
c O
a O
t O
i O
o O
n O
* O
] O
， O
1 O
9 O
4 O
3 O
年 O
3 O
月 O
出 O
生 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
， O
副 O
研 O
究 O
员 O
、 O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
。 O
1 O
9 O
6 O
5 O
年 O
毕 O
业 O
于 O
成 O
都 O
电 O
讯 O
工 O
程 O
学 O
院 O
二 O
系 O
， O
1 O
9 O
6 O
8 O
年 O
毕 O
业 O
于 O
北 O
京 O
工 O
业 O
学 O
院 O
研 O
究 O
生 O
部 O
， O
1 O
9 O
8 O
1 O
年 O
毕 O
业 O
于 O
中 O
国 O
科 O
技 O
大 O
学 O
研 O
究 O
生 O
院 O
， O
获 O
硕 O
士 O
学 O
位 O
。 O
曾 O
任 O
国 O
防 O
科 O
工 O
委 O
第 O
七 O
○ O
五 O
研 O
究 O
所 O
技 O
术 O
员 O
、 O
助 O
工 O
， O
中 O
国 O
科 O
学 O
院 O
电 O
子 O
学 O
研 O
究 O
所 O
助 O
研 O
、 O
副 O
研 O
究 O
员 O
， O
中 O
国 O
大 O
通 O
电 O
子 O
有 O
限 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
助 O
理 O
、 O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
， O
福 O
建 O
省 O
工 O
程 O
咨 O
询 O
总 O
公 O
司 O
副 O
总 O
工 O
程 O
师 O
， O
马 O
来 O
西 O
亚 O
G O
R O
E O
E O
N O
E O
V O
E O
R O
公 O
司 O
特 O
邀 O
工 O
作 O
专 O
家 O
， O
福 O
建 O
省 O
电 O
子 O
工 O
业 O
厅 O
副 O
厅 O
长 O
兼 O
总 O
工 O
程 O
师 O
， O
福 O
建 O
省 O
信 O
息 O
产 O
业 O
厅 O
助 O
理 O
巡 O
视 O
员 O
； O
第 O
八 O
届 O
福 O
建 O
省 O
政 O
协 O
委 O
员 O
、 O
第 O
六 O
届 O
福 O
建 O
省 O
科 O
协 O
委 O
员 O
。 O
现 O
任 O
中 O
国 O
电 O
子 O
学 O
会 O
理 O
事 O
、 O
" O
数 O
字 O
福 O
建 O
" O
专 O
家 O
委 O
员 O
会 O
委 O
员 O
， O
本 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O



丁 B-NAME
笑 I-NAME
, O
女 O
, O
1 O
9 O
7 O
5 O
年 O
出 O
生 O
, O
大 O
学 O
学 O
历 O
。 O
工 O
作 O
经 O
历 O
： O
1 O
9 O
9 O
7 O
- O
1 O
9 O
9 O
8 O
年 O
在 O
北 O
京 O
大 O
学 O
新 O
北 O
高 O
公 O
司 O
财 O
务 O
部 O
任 O
职 O
； O
1 O
9 O
9 O
8 O
年 O
- O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
在 O
深 O
圳 O
市 O
雄 O
震 O
投 O
资 O
有 O
限 O
公 O
司 O
资 O
产 O
管 O
理 O
部 O
任 O
职 O
； O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
至 O
今 O
任 O
厦 O
门 O
雄 O
震 O
集 O
团 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
会 O
秘 O
书 O
； O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
至 O
今 O
任 O
厦 O
门 O
雄 O
震 O
集 O
团 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
。 O


王 B-NAME
金 I-NAME
书 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
6 O
6 O
年 O
出 O
生 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
无 O
境 O
外 O
永 O
久 O
居 O
留 O
权 O
， O
大 O
学 O
本 O
科 O
学 O
历 O
。 O
王 O
金 O
书 O
[ O
$ O
先 O
生 O
# O
L O
o O
c O
a O
t O
i O
o O
n O
* O
] O
自 O
1 O
9 O
8 O
9 O
年 O
参 O
加 O
工 O
作 O
， O
历 O
任 O
福 O
建 O
南 O
平 O
太 O
阳 O
电 O
缆 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
车 O
间 O
技 O
术 O
员 O
、 O
话 O
缆 O
车 O
间 O
副 O
主 O
任 O
、 O
裸 O
线 O
车 O
间 O
主 O
任 O
、 O
电 O
缆 O
车 O
间 O
主 O
任 O
、 O
生 O
产 O
制 O
造 O
部 O
部 O
长 O
、 O
公 O
司 O
总 O
裁 O
助 O
理 O
兼 O
企 O
管 O
部 O
部 O
长 O
、 O
公 O
司 O
营 O
销 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
助 O
理 O
兼 O
市 O
场 O
部 O
部 O
长 O
， O
现 O
任 O
福 O
建 O
南 O
平 O
太 O
阳 O
电 O
缆 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
裁 O
。 O


王 B-NAME
建 I-NAME
华 I-NAME
[ O
$ O
先 O
生 O
# O
L O
o O
c O
a O
t O
i O
o O
n O
* O
] O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
未 O
拥 O
有 O
永 O
久 O
境 O
外 O
居 O
留 O
权 O
， O
1 O
9 O
5 O
6 O
年 O
出 O
生 O
， O
汉 O
族 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
， O
大 O
专 O
学 O
历 O
， O
经 O
济 O
师 O
。 O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
至 O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
担 O
任 O
辽 O
宁 O
欣 O
泰 O
副 O
总 O
经 O
理 O
， O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
至 O
今 O
担 O
任 O
丹 O
东 O
欣 O
泰 O
电 O
气 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
， O
董 O
事 O
， O
任 O
职 O
期 O
限 O
为 O
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
7 O
月 O
- O
2 O
0 O
1 O
6 O
年 O
7 O
月 O
。 O



魏 B-NAME
相 I-NAME
永 I-NAME
， O
男 O
， O
汉 O
族 O
， O
1 O
9 O
6 O
9 O
年 O
1 O
0 O
月 O
出 O
生 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
， O
会 O
计 O
师 O
， O
硕 O
士 O
学 O
历 O
。 O
2 O
0 O
0 O
9 O
年 O
4 O
月 O
起 O
至 O
今 O
担 O
任 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
职 O
务 O
， O
2 O
0 O
0 O
9 O
年 O
5 O
月 O
受 O
聘 O
担 O
任 O
包 O
头 O
华 O
资 O
实 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
会 O
秘 O
书 O
职 O
务 O
。 O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
5 O
月 O
不 O
再 O
担 O
任 O
包 O
头 O
华 O
资 O
实 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
会 O
秘 O
书 O
。 O



杨 B-NAME
振 I-NAME
宇 I-NAME
先 O
生 O
， O
中 O
信 O
证 O
券 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
司 O
职 O
工 O
监 O
事 O
、 O
综 O
合 O
管 O
理 O
部 O
行 O
政 O
负 O
责 O
人 O
。 O
杨 O
先 O
生 O
于 O
1 O
9 O
9 O
7 O
年 O
加 O
入 O
中 O
信 O
证 O
券 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
， O
并 O
于 O
2 O
0 O
0 O
5 O
年 O
1 O
2 O
月 O
1 O
6 O
日 O
获 O
委 O
任 O
为 O
中 O
信 O
证 O
券 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
监 O
事 O
。 O
杨 O
先 O
生 O
曾 O
担 O
任 O
本 O
公 O
司 O
综 O
合 O
管 O
理 O
部 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
资 O
金 O
运 O
营 O
部 O
高 O
级 O
副 O
总 O
裁 O
。 O
杨 O
先 O
生 O
于 O
1 O
9 O
9 O
3 O
年 O
获 O
得 O
中 O
国 O
人 O
民 O
公 O
安 O
大 O
学 O
法 O
律 O
学 O
士 O
学 O
位 O
。 O


李 B-NAME
江 I-NAME
鹏 I-NAME
， O
男 O
， O
汉 O
族 O
， O
1 O
9 O
7 O
4 O
年 O
2 O
月 O
出 O
生 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
， O
博 O
士 O
, O
注 O
册 O
会 O
计 O
师 O
、 O
评 O
估 O
师 O
。 O
曾 O
任 O
深 O
圳 O
中 O
诚 O
会 O
计 O
师 O
事 O
务 O
所 O
审 O
计 O
员 O
、 O
评 O
估 O
员 O
， O
宏 O
源 O
证 O
券 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
审 O
计 O
二 O
部 O
审 O
计 O
员 O
、 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
审 O
计 O
总 O
部 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
总 O
经 O
理 O
， O
稽 O
核 O
审 O
计 O
部 O
总 O
经 O
理 O
， O
人 O
力 O
资 O
源 O
部 O
总 O
经 O
理 O
、 O
党 O
委 O
组 O
织 O
部 O
部 O
长 O
。 O
现 O
任 O
宏 O
源 O
证 O
券 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
职 O
工 O
监 O
事 O
、 O
公 O
司 O
计 O
划 O
资 O
金 O
部 O
总 O
经 O
理 O
。 O


王 B-NAME
笃 I-NAME
祥 I-NAME
： O
1 O
9 O
7 O
3 O
年 O
5 O
月 O
出 O
生 O
， O
男 O
， O
硕 O
士 O
学 O
位 O
， O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
9 O
月 O
开 O
始 O
在 O
厦 O
门 O
三 O
安 O
电 O
子 O
有 O
限 O
公 O
司 O
工 O
作 O
， O
现 O
任 O
三 O
安 O
光 O
电 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
监 O
事 O
。 O


张 B-NAME
泾 I-NAME
生 I-NAME
： O
男 O
， O
汉 O
族 O
， O
1 O
9 O
4 O
5 O
年 O
生 O
， O
河 O
南 O
灵 O
宝 O
人 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
， O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
， O
东 O
北 O
大 O
学 O
兼 O
职 O
教 O
授 O
、 O
博 O
士 O
生 O
导 O
师 O
， O
武 O
汉 O
理 O
工 O
大 O
学 O
兼 O
职 O
教 O
授 O
、 O
博 O
士 O
生 O
导 O
师 O
。 O
历 O
任 O
新 O
建 O
有 O
色 O
金 O
属 O
公 O
司 O
可 O
可 O
托 O
海 O
矿 O
务 O
局 O
技 O
术 O
员 O
、 O
助 O
理 O
工 O
程 O
师 O
， O
长 O
沙 O
矿 O
冶 O
研 O
究 O
院 O
药 O
剂 O
室 O
工 O
程 O
师 O
、 O
选 O
矿 O
工 O
艺 O
室 O
副 O
主 O
任 O
， O
长 O
沙 O
矿 O
冶 O
研 O
究 O
院 O
院 O
长 O
助 O
理 O
、 O
副 O
院 O
长 O
、 O
院 O
长 O
， O
金 O
瑞 O
新 O
材 O
料 O
科 O
技 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
， O
湖 O
南 O
华 O
菱 O
管 O
线 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O
现 O
任 O
长 O
沙 O
矿 O
冶 O
研 O
究 O
院 O
教 O
授 O
， O
南 O
方 O
建 O
材 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O



刘 B-NAME
义 I-NAME
传 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
5 O
4 O
年 O
3 O
月 O
出 O
生 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
， O
经 O
济 O
学 O
士 O
， O
高 O
级 O
会 O
计 O
师 O
， O
曾 O
任 O
职 O
于 O
福 O
建 O
省 O
财 O
政 O
厅 O
会 O
计 O
顾 O
问 O
处 O
副 O
主 O
任 O
科 O
员 O
， O
福 O
建 O
华 O
兴 O
会 O
计 O
师 O
事 O
务 O
所 O
副 O
主 O
任 O
会 O
计 O
师 O
( O
注 O
册 O
会 O
计 O
师 O
) O
， O
福 O
建 O
省 O
中 O
福 O
集 O
团 O
计 O
财 O
处 O
副 O
处 O
长 O
， O
福 O
建 O
省 O
中 O
福 O
实 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
财 O
务 O
总 O
监 O
， O
福 O
建 O
运 O
盛 O
实 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
财 O
务 O
总 O
监 O
。 O
任 O
苏 O
州 O
市 O
西 O
江 O
建 O
设 O
发 O
展 O
有 O
限 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
。 O


高 B-NAME
忠 I-NAME
， O
男 O
， O
生 O
于 O
1 O
9 O
5 O
8 O
年 O
， O
本 O
公 O
司 O
董 O
事 O
， O
毕 O
业 O
于 O
西 O
北 O
纺 O
织 O
工 O
学 O
院 O
， O
大 O
学 O
本 O
科 O
学 O
历 O
， O
工 O
程 O
师 O
， O
高 O
级 O
政 O
工 O
师 O
。 O
曾 O
任 O
新 O
疆 O
金 O
纺 O
纺 O
织 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
党 O
委 O
书 O
记 O
、 O
董 O
事 O
、 O
副 O
总 O
经 O
理 O
； O
新 O
疆 O
八 O
钢 O
集 O
团 O
公 O
司 O
工 O
会 O
副 O
主 O
席 O
、 O
监 O
事 O
， O
新 O
疆 O
贝 O
正 O
实 O
业 O
有 O
限 O
责 O
任 O
公 O
司 O
党 O
委 O
书 O
记 O
、 O
董 O
事 O
长 O
， O
现 O
任 O
新 O
疆 O
风 O
能 O
有 O
限 O
责 O
任 O
公 O
司 O
党 O
委 O
书 O
记 O
、 O
董 O
事 O
长 O
， O
2 O
0 O
0 O
8 O
年 O
8 O
月 O
至 O
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
6 O
月 O
任 O
本 O
公 O
司 O
董 O
事 O
。 O


俞 B-NAME
立 I-NAME
先 O
生 O
， O
1 O
9 O
6 O
1 O
年 O
6 O
月 O
出 O
生 O
， O
男 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
无 O
境 O
外 O
永 O
久 O
居 O
留 O
权 O
， O
博 O
士 O
。 O
现 O
任 O
浙 O
江 O
工 O
业 O
大 O
学 O
信 O
息 O
工 O
程 O
学 O
院 O
教 O
授 O
、 O
浙 O
江 O
省 O
嵌 O
入 O
式 O
系 O
统 O
联 O
合 O
重 O
点 O
实 O
验 O
室 O
主 O
任 O
、 O
中 O
国 O
自 O
动 O
化 O
学 O
会 O
控 O
制 O
理 O
论 O
专 O
业 O
委 O
员 O
会 O
委 O
员 O
、 O
过 O
程 O
控 O
制 O
专 O
业 O
委 O
员 O
会 O
委 O
员 O
、 O
教 O
学 O
部 O
高 O
等 O
学 O
校 O
自 O
动 O
化 O
类 O
专 O
业 O
教 O
学 O
指 O
导 O
委 O
员 O
会 O
委 O
员 O
、 O
浙 O
江 O
省 O
第 O
十 O
一 O
届 O
政 O
协 O
常 O
委 O
。 O
现 O
任 O
银 O
江 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O


刘 B-NAME
凯 I-NAME
风 I-NAME
： O
男 O
， O
1 O
9 O
5 O
3 O
年 O
9 O
月 O
出 O
生 O
， O
大 O
学 O
普 O
通 O
班 O
学 O
历 O
， O
高 O
级 O
经 O
济 O
师 O
。 O
因 O
退 O
休 O
于 O
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
8 O
月 O
不 O
再 O
担 O
任 O
福 O
建 O
省 O
青 O
山 O
纸 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
监 O
事 O
及 O
监 O
事 O
会 O
主 O
席 O
职 O
务 O
。 O


凌 B-NAME
伯 I-NAME
辉 I-NAME
先 O
生 O
： O
1 O
9 O
7 O
0 O
年 O
出 O
生 O
， O
华 O
南 O
师 O
范 O
大 O
学 O
计 O
算 O
机 O
科 O
学 O
系 O
本 O
科 O
毕 O
业 O
， O
2 O
0 O
0 O
8 O
年 O
广 O
东 O
工 O
业 O
大 O
学 O
项 O
目 O
管 O
理 O
专 O
业 O
硕 O
士 O
毕 O
业 O
， O
现 O
任 O
广 O
州 O
市 O
番 O
禺 O
通 O
信 O
管 O
道 O
建 O
设 O
投 O
资 O
有 O
限 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
。 O
凌 O
先 O
生 O
曾 O
在 O
中 O
国 O
银 O
行 O
番 O
禺 O
支 O
行 O
从 O
事 O
软 O
件 O
开 O
发 O
和 O
硬 O
件 O
及 O
网 O
络 O
维 O
护 O
工 O
作 O
， O
曾 O
任 O
职 O
于 O
广 O
州 O
市 O
番 O
禺 O
区 O
信 O
息 O
化 O
办 O
公 O
室 O
（ O
区 O
信 O
息 O
中 O
心 O
） O
， O
先 O
后 O
就 O
任 O
广 O
州 O
星 O
海 O
传 O
媒 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
总 O
经 O
理 O
等 O
职 O
务 O
。 O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
5 O
月 O
起 O
任 O
佳 O
都 O
科 O
技 O
监 O
事 O
。 O


张 B-NAME
建 I-NAME
平 I-NAME
先 O
生 O
， O
现 O
任 O
中 O
国 O
远 O
洋 O
控 O
股 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
监 O
事 O
、 O
对 O
外 O
经 O
济 O
贸 O
易 O
大 O
学 O
国 O
际 O
商 O
学 O
院 O
教 O
授 O
、 O
对 O
外 O
经 O
济 O
贸 O
易 O
大 O
学 O
资 O
本 O
市 O
场 O
与 O
投 O
融 O
资 O
研 O
究 O
中 O
心 O
主 O
任 O
。 O
曾 O
任 O
对 O
外 O
经 O
济 O
贸 O
易 O
大 O
学 O
国 O
际 O
商 O
学 O
院 O
教 O
研 O
室 O
主 O
任 O
、 O
系 O
主 O
任 O
、 O
副 O
院 O
长 O
等 O
职 O
， O
目 O
前 O
兼 O
任 O
国 O
投 O
中 O
鲁 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
、 O
华 O
峰 O
氨 O
纶 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O
张 O
先 O
生 O
毕 O
业 O
于 O
对 O
外 O
经 O
济 O
贸 O
易 O
大 O
学 O
跨 O
国 O
经 O
营 O
管 O
理 O
专 O
业 O
， O
博 O
士 O
研 O
究 O
生 O
。 O


彭 B-NAME
毅 I-NAME
先 O
生 O
， O
1 O
9 O
5 O
3 O
年 O
7 O
月 O
出 O
生 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
， O
大 O
专 O
文 O
化 O
程 O
度 O
。 O
1 O
9 O
6 O
9 O
年 O
参 O
加 O
工 O
作 O
， O
历 O
任 O
战 O
士 O
、 O
工 O
人 O
、 O
团 O
委 O
书 O
记 O
、 O
车 O
间 O
党 O
支 O
部 O
副 O
书 O
记 O
、 O
书 O
记 O
， O
1 O
9 O
8 O
4 O
至 O
今 O
历 O
任 O
济 O
南 O
轻 O
骑 O
摩 O
托 O
车 O
总 O
厂 O
发 O
动 O
机 O
厂 O
工 O
会 O
主 O
席 O
、 O
党 O
委 O
副 O
书 O
记 O
、 O
副 O
厂 O
长 O
、 O
厂 O
长 O
兼 O
党 O
委 O
书 O
记 O
， O
本 O
公 O
司 O
董 O
事 O
； O
轻 O
骑 O
集 O
团 O
青 O
岛 O
轻 O
骑 O
摩 O
托 O
车 O
公 O
司 O
（ O
青 O
岛 O
工 O
业 O
园 O
） O
总 O
经 O
理 O
兼 O
党 O
委 O
书 O
记 O
、 O
轻 O
骑 O
集 O
团 O
摩 O
托 O
车 O
本 O
部 O
本 O
部 O
长 O
、 O
总 O
裁 O
助 O
理 O
兼 O
企 O
划 O
本 O
部 O
本 O
部 O
长 O
。 O


张 B-NAME
一 I-NAME
巍 I-NAME
先 O
生 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
无 O
境 O
外 O
永 O
久 O
居 O
留 O
权 O
， O
1 O
9 O
7 O
7 O
年 O
出 O
生 O
， O
工 O
商 O
管 O
理 O
硕 O
士 O
。 O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
至 O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
任 O
职 O
于 O
在 O
深 O
圳 O
市 O
华 O
为 O
技 O
术 O
有 O
限 O
公 O
司 O
， O
曾 O
任 O
华 O
为 O
技 O
术 O
有 O
限 O
公 O
司 O
西 O
班 O
牙 O
代 O
表 O
处 O
及 O
东 O
欧 O
地 O
区 O
部 O
固 O
网 O
销 O
售 O
负 O
责 O
人 O
； O
2 O
0 O
0 O
9 O
年 O
至 O
今 O
， O
任 O
深 O
圳 O
市 O
同 O
创 O
伟 O
业 O
创 O
业 O
投 O
资 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
裁 O
， O
现 O
任 O
公 O
司 O
董 O
事 O
。 O


张 B-NAME
跃 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
6 O
3 O
年 O
出 O
生 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
硕 O
士 O
学 O
历 O
。 O
曾 O
任 O
天 O
津 O
邮 O
电 O
管 O
理 O
局 O
市 O
场 O
经 O
营 O
部 O
主 O
任 O
、 O
天 O
津 O
移 O
动 O
通 O
信 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
中 O
国 O
移 O
动 O
集 O
团 O
公 O
司 O
市 O
场 O
部 O
部 O
长 O
、 B-Artifical
中 I-Artifical
信 I-Artifical
2 I-Artifical
1 I-Artifical
世 I-Artifical
纪 I-Artifical
通 O
公 O
司 O
执 O
行 O
董 O
事 O
兼 O
C O
E O
O O
， O
鸿 O
联 O
九 O
五 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
等 O
， O
现 O
任 O
北 O
京 O
宽 O
广 O
电 O
信 O
高 O
技 O
术 O
发 O
展 O
有 O
限 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
， O
2 O
0 O
0 O
5 O
年 O
至 O
2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
5 O
月 O
任 O
拓 O
维 O
信 O
息 O
系 O
统 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
， O
2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
5 O
月 B-Artifical
起 I-Artifical
任 I-Artifical
拓 I-Artifical
维 I-Artifical
信 O
息 O
系 O
统 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
。 O


赵 B-NAME
志 I-NAME
锠 I-NAME
先 O
生 O
， O
1 O
9 O
5 O
4 O
年 O
出 O
生 O
， O
美 O
国 O
注 O
册 O
会 O
计 O
师 O
， O
美 O
国 O
南 O
加 O
州 O
大 O
学 O
学 O
士 O
及 O
工 O
商 O
管 O
理 O
硕 O
士 O
， O
拥 O
有 O
丰 O
富 O
的 O
金 O
融 O
证 O
券 O
和 O
财 O
务 O
管 O
理 O
经 O
验 O
以 O
及 O
企 O
业 O
管 O
治 O
经 O
验 O
。 O
1 O
9 O
9 O
4 O
年 O
1 O
月 O
起 O
任 O
（ B-Artifical
香 I-Artifical
港 I-Artifical
） I-Artifical
丰 I-Artifical
诚 O
集 O
团 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
总 O
经 O
理 O
， O
并 O
曾 O
担 O
任 O
香 O
港 O
证 O
监 O
会 O
收 O
购 O
及 O
合 O
并 O
委 O
员 O
会 O
副 O
主 O
席 O
、 O
香 O
港 O
证 O
监 O
会 O
程 O
序 O
覆 O
检 O
委 O
员 O
会 O
委 O
员 O
、 O
香 O
港 O
交 O
易 O
所 O
主 O
板 O
上 O
市 O
委 O
员 O
会 O
副 O
主 O
席 O
和 O
创 O
业 O
板 O
上 O
市 O
委 O
员 O
会 O
副 O
主 O
席 O
等 O
职 O
， O
现 O
亦 O
兼 O
任 O
香 O
港 O
特 O
别 O
行 O
政 O
区 O
大 O
学 O
教 O
育 O
资 O
助 O
委 O
员 O
会 O
委 O
员 O
。 O
自 O
1 O
9 O
9 O
6 O
年 O
1 O
2 O
月 O
起 O
担 O
任 O
深 O
圳 O
高 O
速 O
公 O
路 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
（ O
1 O
9 O
9 O
6 O
- O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
期 O
间 O
任 O
独 O
立 O
董 O
事 O
） O
。 O


郑 B-NAME
亿 I-NAME
华 I-NAME
， O
1 O
9 O
6 O
3 O
年 O
1 O
1 O
月 O
出 O
生 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
硕 O
士 O
研 O
究 O
生 O
学 O
历 O
。 O
曾 O
任 O
广 O
东 O
省 O
广 O
州 O
市 O
环 O
境 O
保 O
护 O
科 O
学 O
研 O
究 O
所 O
研 O
究 O
人 O
员 O
、 O
广 O
东 O
省 O
广 O
州 O
市 O
华 O
越 O
企 O
业 O
总 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
广 O
东 O
省 O
广 O
州 O
市 O
捷 O
进 O
化 O
工 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
。 O
现 O
任 O
北 O
京 O
华 O
信 O
六 O
合 O
投 O
资 O
有 O
限 O
公 O
司 O
常 O
务 O
副 O
总 O
经 O
理 O
。 O


申 B-NAME
萍 I-NAME
， O
女 O
， O
1 O
9 O
7 O
1 O
年 O
出 O
生 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
有 O
新 O
加 O
坡 O
永 O
久 O
居 O
留 O
权 O
， O
毕 O
业 O
于 O
华 O
西 O
医 O
科 O
大 O
学 O
， O
硕 O
士 O
研 O
究 O
生 O
学 O
历 O
。 O
曾 O
任 O
职 O
于 O
四 O
川 O
抗 O
菌 O
素 O
工 O
业 O
研 O
究 O
所 O
； O
2 O
0 O
0 O
5 O
年 O
6 O
月 O
至 O
今 O
任 O
职 O
于 O
成 O
都 O
康 O
信 O
， O
现 O
任 O
西 O
藏 O
海 O
思 O
科 O
药 O
业 O
集 O
团 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
。 O


杨 B-NAME
奇 I-NAME
逊 I-NAME
先 O
生 O
： O
1 O
9 O
3 O
7 O
年 O
出 O
生 O
, O
澳 O
大 O
利 O
亚 O
新 O
南 O
威 O
尔 O
士 O
大 O
学 O
博 O
士 O
, O
中 O
国 O
工 O
程 O
院 O
首 O
届 O
院 O
士 O
, O
我 O
国 O
第 O
一 O
台 O
微 O
机 O
保 O
护 O
研 O
制 O
者 O
, O
现 O
任 O
华 O
北 O
电 O
力 O
大 O
学 O
教 O
授 O
、 O
博 O
士 O
生 O
导 O
师 O
, O
国 O
电 O
南 O
京 O
自 O
动 O
化 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
第 O
一 O
届 O
董 O
事 O
会 O
董 O
事 O
。 O


魏 B-NAME
玲 I-NAME
丽 I-NAME
： O
女 O
， O
1 O
9 O
7 O
4 O
年 O
1 O
月 O
出 O
生 O
， O
本 O
科 O
， O
高 O
级 O
会 O
计 O
师 O
。 O
毕 O
业 O
于 O
浙 O
江 O
财 O
经 O
学 O
院 O
， O
会 O
计 O
专 O
业 O
。 O
现 O
任 O
浙 O
江 O
海 O
正 O
药 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
财 O
务 O
总 O
监 O
、 O
高 O
级 O
会 O
计 O
师 O
。 O
曾 O
任 O
中 O
富 O
证 O
券 O
有 O
限 O
责 O
任 O
公 O
司 O
台 O
州 O
营 O
业 O
部 O
财 O
务 O
经 O
理 O
、 O
台 O
州 O
市 O
椒 O
江 O
区 O
国 O
有 O
资 O
产 O
经 O
营 O
有 O
限 O
责 O
任 O
公 O
司 O
产 O
权 O
发 O
展 O
部 O
主 O
任 O
、 O
投 O
资 O
发 O
展 O
科 O
科 O
长 O
。 O
现 O
兼 O
任 O
海 O
正 O
药 O
业 O
南 O
通 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
、 O
海 O
旭 O
生 O
物 O
材 O
料 O
有 O
限 O
公 O
司 O
监 O
事 O
。 O


杨 B-NAME
威 I-NAME
女 O
士 O
： O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
无 O
境 O
外 O
永 O
久 O
居 O
留 O
权 O
， O
研 O
究 O
生 O
学 O
历 O
。 O
曾 O
任 O
万 O
钧 O
律 O
师 O
事 O
务 O
所 O
执 O
业 O
律 O
师 O
， O
现 O
任 O
天 O
津 O
允 O
公 O
律 O
师 O
事 O
务 O
所 O
主 O
任 O
， O
天 O
津 O
市 O
仲 O
裁 O
委 O
员 O
会 O
仲 O
裁 O
员 O
， O
天 O
津 O
市 O
律 O
师 O
协 O
会 O
民 O
法 O
委 O
员 O
会 O
副 O
主 O
任 O
， O
天 O
津 O
市 O
法 O
学 O
会 O
民 O
法 O
分 O
会 O
理 O
事 O
。 O
自 O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
至 O
今 O
担 O
任 O
本 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O


干 B-NAME
勇 I-NAME
先 O
生 O
, O
工 O
学 O
博 O
士 O
， O
研 O
究 O
员 O
， O
博 O
士 O
生 O
导 O
师 O
， O
国 O
家 O
有 O
突 O
出 O
贡 O
献 O
中 O
青 O
年 O
专 O
家 O
， O
中 O
国 O
工 O
程 O
院 O
院 O
士 O
。 O
曾 O
任 O
吉 O
林 O
天 O
宝 O
矿 O
机 O
修 O
厂 O
技 O
术 O
员 O
， O
四 O
川 O
内 O
江 O
电 O
力 O
厂 O
技 O
术 O
员 O
， O
钢 O
铁 O
研 O
究 O
总 O
院 O
冶 O
金 O
研 O
究 O
室 O
主 O
任 O
、 O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
， O
钢 O
铁 O
研 O
究 O
总 O
院 O
常 O
务 O
副 O
院 O
长 O
、 O
研 O
究 O
员 O
， O
北 O
矿 O
磁 O
材 O
科 O
技 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
第 O
一 O
届 O
董 O
事 O
会 O
董 O
事 O
。 O
现 O
兼 O
任 O
钢 O
铁 O
研 O
究 O
总 O
院 O
院 O
长 O
兼 O
党 O
委 O
书 O
记 O
， O
安 O
泰 O
科 O
技 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
， O
新 O
冶 O
高 O
科 O
技 O
集 O
团 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
， O
连 O
铸 O
技 O
术 O
国 O
家 O
工 O
程 O
研 O
究 O
中 O
心 O
主 O
任 O
。 O


张 B-NAME
铭 I-NAME
杰 I-NAME
先 O
生 O
： O
1 O
9 O
6 O
3 O
年 O
出 O
生 O
， O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
。 O
曾 O
任 O
上 O
海 O
变 O
压 O
器 O
厂 O
副 O
总 O
工 O
程 O
师 O
， O
上 O
海 O
电 O
压 O
调 O
整 O
器 O
厂 O
常 O
务 O
副 O
厂 O
长 O
、 O
代 O
厂 O
长 O
， O
上 O
海 O
电 O
器 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
工 O
程 O
师 O
、 O
总 O
经 O
理 O
助 O
理 O
、 O
副 O
总 O
经 O
理 O
， O
上 O
海 O
华 O
通 O
开 O
关 O
厂 O
厂 O
长 O
， O
上 O
海 O
输 O
配 O
电 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
， O
上 O
海 O
电 O
气 O
集 O
团 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
产 O
业 O
发 O
展 O
部 O
部 O
长 O
， O
上 O
海 O
机 O
电 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
。 O


林 B-NAME
松 I-NAME
生 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
6 O
1 O
年 O
4 O
月 O
生 O
， O
日 O
本 O
国 O
籍 O
， O
现 O
任 O
福 O
建 O
雪 O
人 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
。 O
1 O
9 O
8 O
2 O
年 O
8 O
月 O
- O
1 O
9 O
9 O
1 O
年 O
4 O
月 O
在 O
福 O
州 O
精 O
细 O
化 O
工 O
有 O
限 O
公 O
司 O
任 O
职 O
； O
1 O
9 O
9 O
1 O
年 O
4 O
月 O
- O
1 O
9 O
9 O
6 O
年 O
4 O
月 O
就 O
职 O
于 O
日 O
本 O
特 O
殊 O
工 O
业 O
株 O
式 O
会 O
社 O
； O
1 O
9 O
9 O
6 O
年 O
4 O
月 O
- O
2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
6 O
月 O
就 O
职 O
于 O
山 O
城 O
工 O
业 O
株 O
式 O
会 O
社 O
， O
任 O
八 O
尾 O
工 O
厂 O
工 O
厂 O
长 O
； O
2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
6 O
月 O
- O
2 O
0 O
0 O
5 O
年 O
3 O
月 O
参 O
加 O
山 O
城 O
工 O
业 O
株 O
式 O
会 O
社 O
投 O
资 O
成 O
立 O
的 O
上 O
海 O
山 O
城 O
塑 O
胶 O
有 O
限 O
公 O
司 O
筹 O
建 O
， O
任 O
副 O
总 O
经 O
理 O
； O
2 O
0 O
0 O
5 O
年 O
5 O
月 O
- O
2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
3 O
月 O
就 O
职 O
于 O
昭 O
和 O
精 O
机 O
械 O
工 O
业 O
株 O
式 O
会 O
社 O
； O
2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
1 O
2 O
月 O
- O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
1 O
0 O
月 O
就 O
职 O
于 O
黑 O
田 O
化 O
学 O
株 O
式 O
会 O
社 O
， O
派 O
驻 O
鹏 O
映 O
塑 O
胶 O
（ O
深 O
圳 O
） O
有 O
限 O
公 O
司 O
。 O
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
4 O
月 O
至 O
今 O
任 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
。 O


丁 B-NAME
昀 I-NAME
先 O
生 O
， O
1 O
9 O
6 O
3 O
年 O
出 O
生 O
， O
研 O
究 O
生 O
学 O
历 O
， O
高 O
级 O
会 O
计 O
师 O
， O
历 O
任 O
中 O
国 O
公 O
路 O
机 O
械 O
车 O
辆 O
有 O
限 O
公 O
司 O
财 O
务 O
部 O
主 O
管 O
会 O
计 O
、 O
副 O
主 O
任 O
、 O
主 O
任 O
等 O
职 O
务 O
。 O
现 O
任 O
中 O
国 O
公 O
路 O
机 O
械 O
车 O
辆 O
有 O
限 O
公 O
司 O
总 O
会 O
计 O
师 O
， O
本 O
公 O
司 O
监 O
事 O
。 O


李 B-NAME
晓 I-NAME
擎 I-NAME
： O
男 O
， O
1 O
9 O
5 O
4 O
年 O
9 O
月 O
出 O
生 O
， O
河 O
北 O
工 O
业 O
大 O
学 O
汽 O
车 O
专 O
业 O
毕 O
业 O
， O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
。 O
长 O
期 O
从 O
事 O
汽 O
车 O
整 O
车 O
产 O
品 O
设 O
计 O
、 O
管 O
理 O
和 O
铝 O
车 O
轮 O
制 O
造 O
， O
曾 O
任 O
戴 O
卡 O
公 O
司 O
技 O
术 O
和 O
产 O
品 O
开 O
发 O
工 O
作 O
负 O
责 O
人 O
、 O
中 O
国 O
汽 O
车 O
工 O
业 O
协 O
会 O
车 O
轮 O
委 O
员 O
会 O
秘 O
书 O
长 O
， O
中 O
国 O
汽 O
车 O
标 O
准 O
化 O
技 O
术 O
委 O
员 O
会 O
车 O
轮 O
分 O
技 O
术 O
委 O
员 O
会 O
委 O
员 O
， O
商 O
务 O
部 O
出 O
口 O
援 O
助 O
物 O
资 O
招 O
标 O
评 O
审 O
专 O
家 O
等 O
职 O
。 O


王 B-NAME
文 I-NAME
霞 I-NAME
， O
女 O
， O
1 O
9 O
6 O
9 O
年 O
出 O
生 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
无 O
永 O
久 O
境 O
外 O
居 O
留 O
权 O
， O
大 O
专 O
学 O
历 O
。 O
1 O
9 O
8 O
8 O
年 O
至 O
今 O
先 O
后 O
工 O
作 O
于 O
河 O
南 O
省 O
博 O
爱 O
县 O
开 O
源 O
精 O
细 O
化 O
工 O
厂 O
、 O
博 O
爱 O
新 O
开 O
源 O
制 O
药 O
有 O
限 O
公 O
司 O
； O
现 O
任 O
博 O
爱 O
新 O
开 O
源 O
制 O
药 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
研 O
发 O
中 O
心 O
主 O
任 O
， O
2 O
0 O
0 O
9 O
年 O
4 O
月 O
当 O
选 O
为 O
博 O
爱 O
新 O
开 O
源 O
制 O
药 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
监 O
事 O
会 O
监 O
事 O
。 O


张 B-NAME
振 I-NAME
东 I-NAME
： O
男 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
无 O
境 O
外 O
永 O
久 O
居 O
留 O
权 O
， O
出 O
生 O
于 O
1 O
9 O
6 O
6 O
年 O
， O
本 O
科 O
学 O
历 O
， O
工 O
程 O
师 O
。 O
现 O
任 O
聚 O
龙 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
， O
曾 O
任 O
鞍 O
山 O
一 O
工 O
技 O
术 O
中 O
心 O
传 O
动 O
室 O
副 O
主 O
任 O
、 O
聚 O
龙 O
有 O
限 O
捆 O
扎 O
事 O
业 O
部 O
总 O
经 O
理 O
兼 O
综 O
合 O
办 O
主 O
任 O
。 O


孙 B-NAME
喜 I-NAME
田 I-NAME
先 O
生 O
， O
独 O
立 O
董 O
事 O
， O
本 O
科 O
， O
学 O
士 O
， O
教 O
授 O
级 O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
。 O
1 O
9 O
9 O
6 O
年 O
3 O
月 O
至 O
1 O
9 O
9 O
7 O
年 O
1 O
1 O
月 O
， O
任 O
重 O
庆 O
工 O
业 O
自 O
动 O
化 O
仪 O
表 O
研 O
究 O
所 O
所 O
长 O
助 O
理 O
； O
1 O
9 O
9 O
7 O
年 O
1 O
1 O
月 O
至 O
1 O
9 O
9 O
9 O
年 O
6 O
月 O
， O
任 O
重 O
庆 O
工 O
业 O
自 O
动 O
化 O
仪 O
表 O
研 O
究 O
所 O
副 O
所 O
长 O
； O
1 O
9 O
9 O
9 O
年 O
6 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
5 O
月 O
， O
任 O
重 O
庆 O
工 O
业 O
自 O
动 O
化 O
仪 O
表 O
研 O
究 O
所 O
所 O
长 O
； O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
1 O
2 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
7 O
月 O
， O
任 O
中 O
国 O
自 O
动 O
化 O
控 O
制 O
系 O
统 O
总 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
； O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
6 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
1 O
2 O
月 O
， O
任 O
中 O
国 O
国 O
际 O
贸 O
易 O
促 O
进 O
委 O
员 O
会 O
机 O
械 O
行 O
业 O
分 O
会 O
第 O
一 O
副 O
会 O
长 O
； O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
1 O
2 O
月 O
至 O
今 O
， O
任 O
中 O
国 O
国 O
际 O
贸 O
易 O
促 O
进 O
委 O
员 O
会 O
机 O
械 O
行 O
业 O
分 O
会 O
会 O
长 O
、 O
中 O
国 O
国 O
际 O
商 O
会 O
机 O
械 O
行 O
业 O
商 O
会 O
会 O
长 O
； O
2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
2 O
月 O
任 O
山 O
东 O
威 O
达 O
机 O
械 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O


王 B-NAME
北 I-NAME
婴 I-NAME
女 O
士 O
1 O
9 O
5 O
7 O
年 O
出 O
生 O
， O
研 O
究 O
员 O
， O
历 O
任 O
国 O
家 O
卫 O
生 O
部 O
药 O
政 O
局 O
中 O
药 O
处 O
主 O
任 O
科 O
员 O
、 O
卫 O
生 O
总 O
办 O
公 O
厅 O
秘 O
书 O
处 O
秘 O
书 O
、 O
国 O
家 O
药 O
品 O
审 O
评 O
中 O
心 O
副 O
主 O
任 O
、 O
国 O
家 O
中 O
医 O
药 O
管 O
理 O
局 O
应 O
用 O
研 O
究 O
处 O
处 O
长 O
、 O
浙 O
江 O
康 O
莱 O
特 O
集 O
团 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
上 O
海 O
中 O
科 O
合 O
臣 O
化 O
学 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
， O
现 O
任 O
公 O
司 O
董 O
事 O
、 O
国 O
家 O
中 O
医 O
药 O
师 O
管 O
理 O
局 O
中 O
医 O
药 O
师 O
资 O
格 O
认 O
证 O
中 O
心 O
主 O
任 O
。 O


谢 B-NAME
名 I-NAME
优 I-NAME
先 O
生 O
， O
1 O
9 O
7 O
2 O
年 O
出 O
生 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
无 O
永 O
久 O
境 O
外 O
居 O
留 O
权 O
， O
本 O
科 O
学 O
历 O
。 O
2 O
0 O
0 O
8 O
年 O
至 O
2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
担 O
任 O
汕 O
头 O
市 O
东 O
风 O
印 O
刷 O
厂 O
有 O
限 O
公 O
司 O
技 O
术 O
总 O
监 O
。 O
现 O
任 O
汕 O
头 O
东 O
风 O
印 O
刷 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
技 O
术 O
总 O
监 O
。 O


张 B-NAME
宏 I-NAME
鹰 I-NAME
先 O
生 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
无 O
境 O
外 O
永 O
久 O
居 O
留 O
权 O
， O
1 O
9 O
6 O
7 O
年 O
生 O
， O
大 O
专 O
学 O
历 O
。 O
曾 O
任 O
新 O
筑 O
股 O
份 O
财 O
务 O
部 O
部 O
长 O
、 O
财 O
务 O
部 O
副 O
部 O
长 O
； O
现 O
任 O
新 O
筑 O
投 O
资 O
集 O
团 O
监 O
事 O
、 O
新 O
筑 O
股 O
份 O
监 O
事 O
、 O
财 O
务 O
部 O
副 O
部 O
长 O
、 O
成 O
都 O
新 O
诚 O
融 O
资 O
担 O
保 O
有 O
限 O
公 O
司 O
监 O
事 O
。 O



孙 B-NAME
醒 I-NAME
： O
男 O
， O
1 O
9 O
7 O
6 O
年 O
出 O
生 O
， O
注 O
册 O
会 O
计 O
师 O
， O
现 O
任 O
中 O
国 O
高 O
科 O
集 O
团 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
会 O
独 O
立 O
董 O
事 O
， O
河 O
南 O
硕 O
华 O
会 O
计 O
师 O
事 O
务 O
所 O
副 O
所 O
长 O
、 O
合 O
伙 O
人 O
。 O
曾 O
任 O
河 O
南 O
联 O
华 O
会 O
计 O
师 O
事 O
务 O
所 O
项 O
目 O
经 O
理 O
。 O


陶 B-NAME
正 I-NAME
利 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
5 O
5 O
年 O
1 O
2 O
月 O
出 O
生 O
， O
浙 O
江 O
台 O
州 O
人 O
， O
工 O
程 O
师 O
。 O
1 O
9 O
7 O
5 O
- O
1 O
9 O
9 O
5 O
, O
海 O
门 O
制 O
药 O
厂 O
工 O
作 O
， O
历 O
任 O
车 O
间 O
主 O
任 O
、 O
厂 O
长 O
助 O
理 O
、 O
副 O
厂 O
长 O
； O
1 O
9 O
9 O
6 O
- O
1 O
9 O
9 O
7 O
， O
海 O
正 O
药 O
业 O
集 O
团 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
、 O
党 O
委 O
委 O
员 O
； O
1 O
9 O
9 O
7 O
- O
2 O
0 O
0 O
2 O
. O
7 O
， O
海 O
正 O
药 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
、 O
副 O
总 O
经 O
理 O
； O
2 O
0 O
0 O
2 O
. O
7 O
- O
至 O
今 O
浙 O
江 O
医 O
药 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
工 O
程 O
师 O
， O
新 O
昌 O
制 O
药 O
厂 O
副 O
厂 O
长 O
兼 O
抗 O
生 O
素 O
分 O
厂 O
厂 O
长 O
； O
1 O
9 O
9 O
8 O
年 O
台 O
州 O
市 O
拔 O
尖 O
人 O
才 O
， O
1 O
9 O
9 O
9 O
年 O
浙 O
江 O
省 O
劳 O
动 O
模 O
范 O
， O
曾 O
获 O
国 O
家 O
科 O
技 O
进 O
步 O
二 O
等 O
奖 O
、 O
三 O
等 O
奖 O
； O
各 O
一 O
次 O
， O
化 O
工 O
部 O
科 O
技 O
进 O
步 O
一 O
等 O
奖 O
一 O
次 O
， O
中 O
科 O
院 O
科 O
技 O
进 O
步 O
二 O
等 O
奖 O
、 O
浙 O
江 O
省 O
科 O
技 O
进 O
步 O
二 O
等 O
奖 O
各 O
一 O
次 O
， O
曾 O
担 O
当 O
国 O
家 O
七 O
五 O
、 O
八 O
五 O
、 O
九 O
五 O
、 O
十 O
五 O
重 O
大 O
科 O
技 O
攻 O
关 O
项 O
目 O
主 O
持 O
。 O


楚 B-NAME
国 I-NAME
志 I-NAME
先 O
生 O
： O
1 O
9 O
4 O
9 O
年 O
出 O
生 O
， O
1 O
9 O
6 O
8 O
年 O
参 O
加 O
工 O
作 O
， O
大 O
学 O
学 O
历 O
。 O
民 O
族 O
： O
汉 O
。 O
中 O
共 O
党 O
员 O
。 O
曾 O
任 O
通 O
化 O
纺 O
织 O
厂 O
车 O
间 O
主 O
任 O
， O
通 O
化 O
地 O
区 O
轻 O
工 O
局 O
副 O
局 O
长 O
， O
通 O
化 O
市 O
纺 O
织 O
局 O
局 O
长 O
， O
省 O
纺 O
织 O
工 O
业 O
厅 O
生 O
产 O
处 O
处 O
长 O
， O
通 O
化 O
市 O
政 O
协 O
副 O
秘 O
书 O
长 O
。 O
现 O
任 O
吉 O
林 O
化 O
纤 O
化 O
纤 O
集 O
团 O
公 O
司 O
党 O
委 O
副 O
书 O
记 O
兼 O
吉 O
林 O
化 O
纤 O
集 O
团 O
工 O
会 O
主 O
席 O
。 O
吉 O
林 O
化 O
纤 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
。 O


刘 B-NAME
韵 I-NAME
洁 I-NAME
, O
男 O
, O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
, O
1 O
9 O
6 O
8 O
年 O
毕 O
业 O
于 O
北 O
京 O
大 O
学 O
技 O
术 O
物 O
理 O
系 O
。 O
1 O
9 O
8 O
3 O
年 O
1 O
月 O
至 O
1 O
9 O
9 O
3 O
年 O
1 O
1 O
月 O
先 O
后 O
担 O
任 O
邮 O
电 O
部 O
数 O
据 O
所 O
副 O
所 O
长 O
、 O
所 O
长 O
, O
1 O
9 O
9 O
3 O
年 O
1 O
1 O
月 O
至 O
1 O
9 O
9 O
8 O
年 O
8 O
月 O
任 O
邮 O
电 O
部 O
电 O
信 O
总 O
局 O
副 O
局 O
长 O
, O
1 O
9 O
9 O
8 O
年 O
8 O
月 O
至 O
1 O
9 O
9 O
9 O
年 O
4 O
月 O
担 O
任 O
邮 O
电 O
部 O
邮 O
政 O
科 O
学 O
研 O
究 O
规 O
划 O
院 O
院 O
长 O
。 O
1 O
9 O
9 O
9 O
年 O
4 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
1 O
2 O
月 O
先 O
后 O
担 O
任 O
联 O
通 O
集 O
团 O
总 O
工 O
程 O
师 O
、 O
副 O
总 O
裁 O
、 O
董 O
事 O
。 O
2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
1 O
2 O
月 O
起 O
任 O
本 O
公 O
司 O
董 O
事 O
。 O
刘 O
韵 O
洁 O
先 O
生 O
有 O
3 O
4 O
年 O
丰 O
富 O
的 O
电 O
信 O
行 O
业 O
管 O
理 O
及 O
运 O
营 O
经 O
验 O
, O
在 O
数 O
据 O
通 O
信 O
技 O
术 O
领 O
域 O
有 O
很 O
高 O
的 O
造 O
诣 O
。 O
刘 O
先 O
生 O
于 O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
1 O
月 O
退 O
休 O
。 O


朱 B-NAME
小 I-NAME
雄 I-NAME
先 O
生 O
： O
财 O
务 O
总 O
监 O
， O
会 O
计 O
师 O
， O
山 O
东 O
科 O
技 O
大 O
学 O
本 O
科 O
毕 O
业 O
。 O
已 O
参 O
加 O
深 O
交 O
所 O
财 O
务 O
总 O
监 O
培 O
训 O
， O
并 O
获 O
取 O
上 O
市 O
公 O
司 O
高 O
级 O
管 O
理 O
人 O
员 O
培 O
训 O
结 O
业 O
证 O
书 O
。 O
曾 O
任 O
昆 O
山 O
经 O
济 O
技 O
术 O
开 O
发 O
区 O
资 O
产 O
经 O
营 O
公 O
司 O
会 O
计 O
； O
深 O
圳 O
市 O
太 O
光 O
电 O
信 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
财 O
务 O
部 O
副 O
经 O
理 O
； O
现 O
任 O
深 O
圳 O
市 O
太 O
光 O
电 O
信 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
财 O
务 O
总 O
监 O
（ O
代 O
行 O
财 O
务 O
经 O
理 O
职 O
责 O
） O
。 O


王 B-NAME
毅 I-NAME
刚 I-NAME
先 O
生 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
1 O
9 O
6 O
6 O
年 O
出 O
生 O
， O
本 O
科 O
学 O
历 O
， O
自 O
动 O
化 O
仪 O
表 O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
。 O
1 O
9 O
8 O
9 O
年 O
参 O
加 O
工 O
作 O
， O
曾 O
任 O
河 O
南 O
油 O
田 O
采 O
油 O
二 O
厂 O
仪 O
表 O
自 O
动 O
化 O
工 O
程 O
师 O
， O
中 O
国 O
石 O
化 O
集 O
团 O
河 O
南 O
石 O
油 O
勘 O
探 O
局 O
勘 O
察 O
设 O
计 O
研 O
究 O
院 O
仪 O
表 O
自 O
动 O
化 O
工 O
程 O
师 O
、 O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
等 O
职 O
。 O
2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
8 O
月 O
起 O
到 O
惠 O
博 O
普 O
有 O
限 O
工 O
作 O
， O
历 O
任 O
工 O
控 O
部 O
经 O
理 O
、 O
设 O
计 O
所 O
副 O
所 O
长 O
等 O
职 O
， O
现 O
任 O
华 O
油 O
惠 O
博 O
普 O
科 O
技 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
油 O
气 O
工 O
程 O
事 O
业 O
部 O
经 O
理 O
， O
2 O
0 O
0 O
9 O
年 O
8 O
月 O
起 O
担 O
任 O
华 O
油 O
惠 O
博 O
普 O
科 O
技 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
监 O
事 O
。 O


杨 B-NAME
明 I-NAME
才 I-NAME
先 O
生 O
， O
生 O
于 O
1 O
9 O
6 O
7 O
年 O
， O
大 O
学 O
学 O
历 O
， O
1 O
9 O
9 O
0 O
年 O
毕 O
业 O
于 O
中 O
南 O
财 O
经 O
政 O
法 O
大 O
学 O
经 O
济 O
法 O
专 O
业 O
， O
历 O
任 O
湖 O
北 O
凯 O
乐 O
科 O
技 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
， O
董 O
事 O
。 O


李 B-NAME
军 I-NAME
， O
男 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
出 O
生 O
于 O
1 O
9 O
5 O
9 O
年 O
3 O
月 O
。 O
自 O
2 O
0 O
0 O
8 O
年 O
1 O
2 O
月 O
起 O
任 O
中 O
国 O
工 O
商 O
银 O
行 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
非 O
执 O
行 O
董 O
事 O
。 O
2 O
0 O
0 O
8 O
年 O
进 O
入 O
汇 O
金 O
公 O
司 O
工 O
作 O
。 O
曾 O
任 O
国 O
际 O
商 O
业 O
信 O
贷 O
银 O
行 O
北 O
京 O
代 O
表 O
处 O
代 O
表 O
助 O
理 O
、 O
法 O
国 O
巴 O
黎 O
巴 O
银 O
行 O
中 O
国 O
代 O
表 O
处 O
副 O
代 O
表 O
、 O
西 O
班 O
牙 O
对 O
外 O
银 O
行 O
银 O
行 O
国 O
际 O
部 O
顾 O
问 O
、 O
中 O
国 O
科 O
技 O
信 O
托 O
投 O
资 O
公 O
司 O
研 O
究 O
中 O
心 O
副 O
主 O
任 O
、 O
中 O
国 O
科 O
技 O
证 O
券 O
研 O
究 O
部 O
总 O
经 O
理 O
、 O
北 O
京 O
科 O
技 O
大 O
学 O
经 O
济 O
管 O
理 O
学 O
院 O
金 O
融 O
系 O
教 O
授 O
。 O
目 O
前 O
还 O
担 O
任 O
申 O
银 O
万 O
国 O
证 O
券 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
非 O
执 O
行 O
董 O
事 O
。 O
毕 O
业 O
于 O
西 O
班 O
牙 O
马 O
德 O
里 O
大 O
学 O
， O
获 O
经 O
济 O
管 O
理 O
学 O
博 O
士 O
学 O
位 O
。 O


戴 B-NAME
智 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
7 O
1 O
年 O
7 O
月 O
出 O
生 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
本 O
科 O
学 O
历 O
， O
工 O
商 O
管 O
理 O
硕 O
士 O
学 O
位 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
， O
高 O
级 O
政 O
工 O
师 O
。 O
历 O
任 O
广 O
东 O
省 O
机 O
场 O
管 O
理 O
集 O
团 O
有 O
限 O
公 O
司 O
党 O
委 O
组 O
织 O
部 O
部 O
长 O
、 O
党 O
委 O
办 O
公 O
室 O
主 O
任 O
、 O
党 O
委 O
委 O
员 O
、 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
董 O
事 O
、 O
纪 O
委 O
书 O
记 O
、 O
党 O
委 O
副 O
书 O
记 O
， O
广 O
东 O
民 O
航 O
机 O
场 O
建 O
设 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
， O
白 O
云 O
机 O
场 O
董 O
事 O
等 O
职 O
务 O
。 O
现 O
任 O
广 O
东 O
省 O
机 O
场 O
管 O
理 O
集 O
团 O
有 O
限 O
公 O
司 O
党 O
委 O
委 O
员 O
、 O
董 O
事 O
、 O
纪 O
委 O
书 O
记 O
、 O
党 O
委 O
副 O
书 O
记 O
、 O
白 O
云 O
机 O
场 O
董 O
事 O
。 O


倪 B-NAME
为 I-NAME
民 I-NAME
， O
男 O
， O
汉 O
族 O
， O
1 O
9 O
6 O
8 O
年 O
9 O
月 O
生 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
， O
云 O
南 O
建 O
水 O
人 O
， O
大 O
专 O
学 O
历 O
， O
工 O
程 O
师 O
。 O
1 O
9 O
8 O
6 O
年 O
5 O
月 O
参 O
加 O
工 O
作 O
， O
曾 O
任 O
云 O
南 O
铝 O
厂 O
电 O
解 O
一 O
分 O
厂 O
二 O
车 O
间 O
副 O
主 O
任 O
、 O
主 O
任 O
， O
云 O
南 O
铝 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
电 O
解 O
二 O
厂 O
厂 O
长 O
兼 O
党 O
总 O
支 O
书 O
记 O
， O
现 O
任 O
云 O
南 O
铝 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
。 O


杨 B-NAME
育 I-NAME
红 I-NAME
， O
女 O
， O
1 O
9 O
6 O
6 O
年 O
出 O
生 O
， O
汉 O
族 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
法 O
学 O
硕 O
士 O
学 O
位 O
， O
律 O
师 O
。 O
2 O
0 O
0 O
9 O
年 O
至 O
今 O
在 O
北 O
京 O
市 O
中 O
伦 O
金 O
通 O
律 O
师 O
事 O
务 O
所 O
执 O
业 O
， O
现 O
任 O
牡 O
丹 O
江 O
恒 O
丰 O
纸 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O


张 B-NAME
彬 I-NAME
贤 I-NAME
： O
男 O
， O
1 O
9 O
6 O
1 O
年 O
9 O
月 O
出 O
生 O
， O
中 O
国 O
籍 O
， O
无 O
永 O
久 O
境 O
外 O
居 O
留 O
权 O
， O
硕 O
士 O
研 O
究 O
生 O
学 O
历 O
。 O
中 O
国 O
包 O
装 O
联 O
合 O
会 O
第 O
七 O
届 O
理 O
事 O
会 O
副 O
会 O
长 O
、 O
中 O
国 O
日 O
用 O
化 O
工 O
协 O
会 O
油 O
墨 O
分 O
会 O
第 O
七 O
届 O
理 O
事 O
会 O
副 O
理 O
事 O
长 O
、 O
广 O
东 O
包 O
装 O
技 O
术 O
协 O
会 O
副 O
会 O
长 O
、 O
珠 O
海 O
市 O
第 O
七 O
届 O
人 O
大 O
代 O
表 O
。 O
1 O
9 O
8 O
8 O
年 O
进 O
入 O
珠 O
海 O
美 O
光 O
塑 O
胶 O
油 O
墨 O
制 O
造 O
有 O
限 O
公 O
司 O
工 O
作 O
， O
1 O
9 O
8 O
9 O
年 O
至 O
1 O
9 O
9 O
5 O
年 O
任 O
该 O
珠 O
海 O
市 O
乐 O
通 O
化 O
工 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
， O
1 O
9 O
9 O
6 O
年 O
至 O
今 O
任 O
珠 O
海 O
市 O
乐 O
通 O
化 O
工 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
、 O
总 O
经 O
理 O
。 O



袁 B-NAME
怀 I-NAME
中 I-NAME
先 O
生 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
1 O
9 O
7 O
5 O
年 O
9 O
月 O
出 O
生 O
， O
无 O
境 O
外 O
永 O
久 O
居 O
留 O
权 O
， O
复 O
旦 O
大 O
学 O
经 O
济 O
学 O
博 O
士 O
。 O
曾 O
供 O
职 O
于 O
上 O
海 O
证 O
券 O
交 O
易 O
所 O
。 O
现 O
任 O
融 O
德 O
资 O
产 O
管 O
理 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
裁 O
、 O
北 O
京 O
国 O
家 O
会 O
计 O
学 O
院 O
特 O
聘 O
教 O
授 O
、 O
朗 O
姿 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O


郑 B-NAME
志 I-NAME
华 I-NAME
男 O
， O
本 O
科 O
学 O
历 O
。 O
历 O
任 O
山 O
东 O
菏 O
泽 O
供 O
电 O
局 O
副 O
局 O
长 O
， O
山 O
东 O
济 O
南 O
供 O
电 O
局 O
代 O
局 O
长 O
， O
山 O
东 O
电 O
力 O
集 O
团 O
公 O
司 O
调 O
度 O
所 O
副 O
主 O
任 O
、 O
农 O
村 O
电 O
气 O
化 O
处 O
副 O
处 O
长 O
、 O
地 O
电 O
副 O
主 O
任 O
、 O
主 O
任 O
， O
山 O
东 O
电 O
力 O
投 O
资 O
公 O
司 O
党 O
委 O
书 O
记 O
， O
山 O
东 O
鲁 O
能 O
发 O
展 O
集 O
团 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
。 O
现 O
任 O
山 O
东 O
英 O
大 O
科 O
技 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
、 O
党 O
委 O
书 O
记 O
。 O


夏 B-NAME
玉 I-NAME
龙 I-NAME
： O
男 O
， O
汉 O
族 O
， O
1 O
9 O
7 O
1 O
年 O
1 O
月 O
出 O
生 O
， O
1 O
9 O
9 O
0 O
年 O
8 O
月 O
参 O
加 O
工 O
作 O
， O
本 O
科 O
学 O
历 O
， O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
。 O
自 O
2 O
0 O
0 O
5 O
年 O
起 O
， O
任 O
青 O
松 O
建 O
化 O
全 O
资 O
子 O
公 O
司 O
库 O
车 O
青 O
松 O
水 O
泥 O
有 O
限 O
责 O
任 O
公 O
司 O
执 O
行 O
董 O
事 O
、 O
总 O
经 O
理 O
， O
青 O
松 O
建 O
化 O
副 O
总 O
裁 O
、 O
董 O
事 O
。 O


陈 B-NAME
桂 I-NAME
霞 I-NAME
女 O
士 O
， O
1 O
9 O
5 O
6 O
年 O
生 O
， O
中 O
国 O
籍 O
， O
大 O
专 O
毕 O
业 O
。 O
1 O
9 O
8 O
2 O
年 O
－ O
1 O
9 O
9 O
1 O
年 O
任 O
北 O
京 O
市 O
朝 O
付 O
公 O
司 O
下 O
属 O
基 O
层 O
店 O
财 O
务 O
主 O
管 O
； O
1 O
9 O
9 O
2 O
－ O
1 O
9 O
9 O
5 O
年 O
在 O
北 O
内 O
集 O
团 O
三 O
产 O
任 O
财 O
务 O
经 O
理 O
； O
1 O
9 O
9 O
6 O
年 O
－ O
2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
任 O
北 O
京 O
京 O
客 O
隆 O
集 O
团 O
下 O
属 O
财 O
务 O
经 O
理 O
/ O
总 O
帐 O
主 O
管 O
； O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
加 O
入 O
公 O
司 O
， O
历 O
任 O
公 O
司 O
财 O
务 O
经 O
理 O
、 O
财 O
务 O
总 O
监 O
兼 O
董 O
事 O
会 O
秘 O
书 O
； O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
3 O
月 O
起 O
至 O
今 O
任 O
北 O
京 O
东 O
方 O
国 O
信 O
科 O
技 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
财 O
务 O
总 O
监 O
。 O


李 B-NAME
梅 I-NAME
， O
女 O
， O
1 O
9 O
6 O
2 O
年 O
1 O
1 O
月 O
出 O
生 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
， O
大 O
本 O
学 O
历 O
， O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
。 O
曾 O
任 O
公 O
司 O
技 O
术 O
部 O
工 O
艺 O
员 O
、 O
品 O
质 O
管 O
理 O
部 O
部 O
长 O
、 O
综 O
合 O
管 O
理 O
部 O
主 O
管 O
、 O
生 O
产 O
运 O
营 O
部 O
部 O
长 O
。 O
现 O
任 O
天 O
津 O
环 O
球 O
磁 O
卡 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
党 O
委 O
副 O
书 O
记 O
、 O
纪 O
委 O
书 O
记 O
、 O
工 O
会 O
主 O
席 O
、 O
监 O
事 O
会 O
主 O
席 O
。 O



邱 B-NAME
永 I-NAME
宁 I-NAME
： O
男 O
， O
1 O
9 O
7 O
0 O
年 O
3 O
月 O
生 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
无 O
境 O
外 O
永 O
久 O
居 O
留 O
权 O
， O
本 O
科 O
毕 O
业 O
于 O
南 O
京 O
航 O
空 O
航 O
天 O
大 O
学 O
， O
中 O
国 O
科 O
学 O
技 O
术 O
大 O
学 O
苏 O
州 O
研 O
究 O
院 O
M O
B O
A O
在 O
读 O
， O
工 O
程 O
师 O
。 O
历 O
任 O
正 O
茂 O
集 O
团 O
正 O
茂 O
特 O
钢 O
有 O
限 O
公 O
司 O
生 O
产 O
部 O
经 O
理 O
、 O
正 O
茂 O
集 O
团 O
规 O
划 O
发 O
展 O
部 O
项 O
目 O
经 O
理 O
、 O
正 O
茂 O
集 O
团 O
正 O
茂 O
日 O
立 O
造 O
船 O
有 O
限 O
公 O
司 O
生 O
产 O
部 O
部 O
长 O
、 O
华 O
力 O
电 O
机 O
（ O
苏 O
州 O
） O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
凯 O
迩 O
必 O
液 O
压 O
工 O
业 O
（ O
镇 O
江 O
） O
有 O
限 O
公 O
司 O
生 O
产 O
部 O
部 O
长 O
、 O
江 O
苏 O
恒 O
立 O
高 O
压 O
油 O
缸 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
上 O
海 O
立 O
新 O
董 O
事 O
， O
现 O
任 O
江 O
苏 O
恒 O
立 O
高 O
压 O
油 O
缸 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
、 O
总 O
经 O
理 O
、 O
恒 O
立 O
液 O
压 O
总 O
经 O
理 O
。 O


李 B-NAME
东 I-NAME
友 I-NAME
先 O
生 O
， O
汉 O
族 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
1 O
9 O
5 O
3 O
年 O
9 O
月 O
出 O
生 O
， O
大 O
专 O
学 O
历 O
， O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
。 O
历 O
任 O
兴 O
平 O
化 O
肥 O
厂 O
合 O
成 O
车 O
间 O
党 O
支 O
部 O
书 O
记 O
兼 O
副 O
主 O
任 O
、 O
厂 O
长 O
助 O
理 O
、 O
副 O
厂 O
长 O
、 O
兴 O
化 O
集 O
团 O
副 O
总 O
经 O
理 O
。 O
现 O
任 O
兴 O
化 O
集 O
团 O
董 O
事 O
兼 O
董 O
事 O
会 O
秘 O
书 O
长 O
、 O
兴 O
化 O
股 O
份 O
副 O
总 O
经 O
理 O
。 O


李 B-NAME
祥 I-NAME
玉 I-NAME
： O
男 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
无 O
境 O
外 O
居 O
留 O
权 O
， O
1 O
9 O
6 O
2 O
年 O
出 O
生 O
， O
汉 O
族 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
， O
本 O
科 O
学 O
历 O
， O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
。 O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
1 O
2 O
月 O
至 O
今 O
任 O
山 O
东 O
三 O
维 O
石 O
化 O
工 O
程 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
、 O
副 O
总 O
经 O
理 O
。 O


吴 B-NAME
建 I-NAME
南 I-NAME
, O
男 O
， O
西 O
安 O
交 O
通 O
大 O
学 O
管 O
理 O
学 O
博 O
士 O
， O
美 O
国 O
S O
y O
r O
a O
c O
u O
s O
e O
大 O
学 O
M O
a O
x O
w O
e O
l O
l O
公 O
民 O
与 O
公 O
共 O
事 O
务 O
学 O
院 O
公 O
共 O
管 O
理 O
学 O
博 O
士 O
后 O
， O
现 O
任 O
西 O
安 O
交 O
通 O
大 O
学 O
公 O
共 O
政 O
策 O
与 O
管 O
理 O
学 O
院 O
教 O
授 O
、 O
副 O
院 O
长 O
。 O


戴 B-NAME
红 I-NAME
兵 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
7 O
2 O
年 O
生 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
无 O
境 O
外 O
永 O
久 O
居 O
留 O
权 O
， O
本 O
科 O
学 O
历 O
， O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
。 O
1 O
9 O
9 O
7 O
年 O
起 O
任 O
职 O
于 O
德 O
威 O
实 O
业 O
， O
任 O
德 O
威 O
新 O
材 O
董 O
事 O
兼 O
总 O
经 O
理 O
。 O


李 B-NAME
水 I-NAME
荣 I-NAME
： O
男 O
， O
1 O
9 O
5 O
6 O
年 O
出 O
生 O
， O
高 O
级 O
经 O
济 O
师 O
， O
大 O
专 O
学 O
历 O
； O
现 O
任 O
宁 O
波 O
联 O
合 O
集 O
团 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
； O
浙 O
江 O
荣 O
盛 O
控 O
股 O
集 O
团 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
、 O
总 O
裁 O
， O
荣 O
盛 O
石 O
化 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
； O
宜 O
宾 O
天 O
原 O
集 O
团 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
董 O
事 O
长 O
。 O


臧 B-NAME
伟 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
6 O
9 O
年 O
1 O
2 O
月 O
生 O
， O
博 O
士 O
研 O
究 O
生 O
。 O
1 O
9 O
9 O
7 O
年 O
1 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
4 O
月 O
在 O
五 O
院 O
任 O
国 O
际 O
经 O
贸 O
处 O
副 O
处 O
长 O
； O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
4 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
5 O
年 O
4 O
月 O
任 O
中 O
国 O
航 O
天 O
科 O
技 O
集 O
团 O
公 O
司 O
历 O
任 O
经 O
贸 O
合 O
作 O
处 O
处 O
长 O
、 O
资 O
产 O
经 O
营 O
处 O
处 O
长 O
、 O
投 O
资 O
经 O
营 O
部 O
副 O
部 O
长 O
； O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
4 O
月 O
任 O
中 O
国 O
天 O
地 O
卫 O
星 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
； O
2 O
0 O
0 O
5 O
年 O
4 O
月 O
任 O
中 O
国 O
天 O
地 O
卫 O
星 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
总 O
裁 O
。 O


汤 B-NAME
德 I-NAME
平 I-NAME
先 O
生 O
， O
1 O
9 O
6 O
4 O
年 O
8 O
月 O
出 O
生 O
， O
生 O
化 O
药 O
学 O
硕 O
士 O
、 O
工 O
商 O
管 O
理 O
硕 O
士 O
， O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
， O
高 O
级 O
经 O
济 O
师 O
， O
执 O
业 O
药 O
师 O
， O
曾 O
任 O
上 O
海 O
医 O
药 O
工 O
业 O
销 O
售 O
公 O
司 O
常 O
务 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
上 O
海 O
市 O
医 O
药 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
上 O
海 O
中 O
美 O
施 O
贵 O
宝 O
制 O
药 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
兼 O
党 O
委 O
书 O
记 O
、 O
上 O
海 O
医 O
药 O
集 O
团 O
原 O
料 O
药 O
事 O
业 O
部 O
总 O
裁 O
兼 O
党 O
委 O
书 O
记 O
。 O
现 O
任 O
上 O
海 O
医 O
药 O
行 O
业 O
协 O
会 O
副 O
会 O
长 O
、 O
上 O
海 O
市 O
执 O
业 O
药 O
师 O
协 O
会 O
常 O
务 O
理 O
事 O
、 O
生 O
产 O
专 O
业 O
委 O
员 O
会 O
主 O
任 O
、 O
上 O
海 O
市 O
人 O
民 O
政 O
府 O
采 O
购 O
咨 O
询 O
专 O
家 O
， O
本 O
公 O
司 O
副 O
总 O
裁 O
、 O
董 O
事 O
会 O
秘 O
书 O
。 O


刘 B-NAME
天 I-NAME
倪 I-NAME
先 O
生 O
： O
现 O
任 O
重 O
庆 O
钢 O
铁 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
非 O
执 O
行 O
董 O
事 O
、 O
薪 O
酬 O
与 O
考 O
核 O
委 O
员 O
会 O
委 O
员 O
、 O
审 O
核 O
（ O
审 O
计 O
） O
委 O
员 O
会 O
委 O
员 O
； O
皓 O
天 O
财 O
经 O
集 O
团 O
有 O
限 O
公 O
司 O
创 O
办 O
人 O
及 O
主 O
席 O
， O
香 O
港 O
上 O
市 O
公 O
司 O
银 O
建 O
国 O
际 O
实 O
业 O
有 O
限 O
公 O
司 O
执 O
行 O
董 O
事 O
及 O
保 O
弘 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
总 O
经 O
理 O
； O
庆 O
铃 O
汽 O
车 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O
刘 O
先 O
生 O
毕 O
业 O
于 O
北 O
京 O
师 O
范 O
大 O
学 O
， O
理 O
学 O
硕 O
士 O
学 O
位 O
。 O
刘 O
先 O
生 O
对 O
国 O
际 O
资 O
本 O
市 O
场 O
及 O
上 O
市 O
后 O
之 O
企 O
业 O
融 O
资 O
、 O
收 O
购 O
兼 O
并 O
及 O
直 O
接 O
投 O
资 O
等 O
方 O
面 O
拥 O
有 O
丰 O
富 O
实 O
战 O
经 O
验 O
。 O
刘 O
先 O
生 O
凭 O
借 O
其 O
卓 O
越 O
的 O
公 O
司 O
管 O
理 O
及 O
出 O
色 O
的 O
经 O
营 O
策 O
略 O
， O
于 O
2 O
0 O
0 O
8 O
年 O
1 O
0 O
月 O
荣 O
获 O
《 O
亚 O
洲 O
周 O
刊 O
》 O
颁 O
发 O
之 O
“ O
世 O
界 O
杰 O
出 O
青 O
年 O
华 O
商 O
” O
大 O
奖 O
。 O
刘 O
先 O
生 O
于 O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
5 O
月 O
3 O
1 O
日 O
重 O
庆 O
钢 O
铁 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
度 O
股 O
东 O
周 O
年 O
大 O
会 O
获 O
选 O
连 O
重 O
庆 O
钢 O
铁 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
非 O
执 O
行 O
董 O
事 O
。 O


张 B-NAME
乐 I-NAME
鸣 I-NAME
先 O
生 O
, O
1 O
9 O
5 O
6 O
年 O
7 O
月 O
出 O
生 O
, O
医 O
学 O
博 O
士 O
, O
主 O
任 O
医 O
师 O
, O
教 O
授 O
。 O
曾 O
任 O
宁 O
波 O
市 O
第 O
二 O
医 O
院 O
肿 O
瘤 O
科 O
科 O
主 O
任 O
、 O
宁 O
波 O
市 O
第 O
二 O
医 O
院 O
副 O
院 O
长 O
, O
现 O
任 O
宁 O
波 O
市 O
第 O
二 O
医 O
院 O
院 O
长 O
、 O
党 O
委 O
书 O
记 O
。 O


王 B-NAME
全 I-NAME
喜 I-NAME
先 O
生 O
， O
教 O
授 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
。 O
现 O
任 O
南 O
开 O
大 O
学 O
财 O
务 O
管 O
理 O
系 O
主 O
任 O
、 O
南 O
开 O
大 O
学 O
企 O
业 O
研 O
究 O
中 O
心 O
主 O
任 O
。 O
社 O
会 O
兼 O
职 O
有 O
国 O
家 O
税 O
务 O
总 O
局 O
特 O
约 O
研 O
究 O
员 O
、 O
天 O
津 O
市 O
管 O
理 O
学 O
会 O
秘 O
书 O
长 O
。 O
主 O
要 O
研 O
究 O
领 O
域 O
为 O
公 O
司 O
财 O
务 O
管 O
理 O
、 O
会 O
计 O
学 O
、 O
税 O
收 O
、 O
企 O
业 O
制 O
度 O
与 O
公 O
司 O
治 O
理 O
。 O


覃 B-NAME
丽 I-NAME
芳 I-NAME
： O
女 O
， O
1 O
9 O
7 O
5 O
年 O
5 O
月 O
生 O
， O
本 O
科 O
学 O
历 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
， O
统 O
计 O
师 O
、 O
会 O
计 O
师 O
。 O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
3 O
月 O
到 O
广 O
西 O
河 O
池 O
化 O
工 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
证 O
券 O
部 O
工 O
作 O
， O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
4 O
月 O
至 O
2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
3 O
月 O
担 O
任 O
广 O
西 O
河 O
池 O
化 O
工 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
证 O
券 O
部 O
副 O
部 O
长 O
； O
2 O
0 O
0 O
8 O
年 O
4 O
月 O
至 O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
4 O
月 O
任 O
广 O
西 O
河 O
池 O
化 O
工 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
证 O
券 O
事 O
务 O
代 O
表 O
； O
2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
3 O
月 O
至 O
今 O
任 O
广 O
西 O
河 O
池 O
化 O
工 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
证 O
券 O
部 O
部 O
长 O
； O
2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
4 O
月 O
至 O
今 O
任 O
广 O
西 O
河 O
池 O
化 O
工 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
会 O
秘 O
书 O
。 O



卢 B-NAME
建 I-NAME
华 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
5 O
5 O
年 O
8 O
月 O
出 O
生 O
， O
M O
B O
A O
硕 O
士 O
研 O
究 O
生 O
， O
高 O
级 O
经 O
济 O
师 O
， O
高 O
级 O
政 O
工 O
师 O
。 O
1 O
9 O
7 O
1 O
年 O
加 O
入 O
韶 O
钢 O
， O
1 O
9 O
9 O
7 O
年 O
4 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
8 O
年 O
1 O
0 O
月 O
任 O
本 O
公 O
司 O
监 O
事 O
长 O
， O
2 O
0 O
0 O
8 O
年 O
1 O
0 O
月 O
至 O
今 O
任 O
本 O
公 O
司 O
董 O
事 O
。 O
历 O
任 O
韶 O
钢 O
集 O
团 O
董 O
事 O
、 O
总 O
经 O
理 O
， O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
4 O
月 O
至 O
今 O
兼 O
任 O
韶 O
关 O
钢 O
铁 O
党 O
委 O
副 O
书 O
记 O
。 O


柯 B-NAME
桂 I-NAME
苑 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
4 O
2 O
年 O
1 O
0 O
月 O
3 O
0 O
日 O
出 O
生 O
， O
本 O
科 O
学 O
历 O
， O
籍 O
贯 O
温 O
岭 O
。 O
1 O
9 O
6 O
4 O
年 O
毕 O
业 O
于 O
温 O
州 O
师 O
范 O
学 O
院 O
。 O
历 O
任 O
浙 O
江 O
省 O
温 O
州 O
化 O
工 O
厂 O
技 O
术 O
员 O
， O
温 O
岭 O
化 O
肥 O
厂 O
副 O
厂 O
长 O
、 O
厂 O
长 O
， O
温 O
岭 O
县 O
人 O
民 O
政 O
府 O
副 O
县 O
长 O
、 O
温 O
岭 O
市 O
委 O
常 O
委 O
、 O
温 O
岭 O
市 O
人 O
民 O
政 O
府 O
常 O
务 O
副 O
市 O
长 O
、 O
温 O
岭 O
市 O
人 O
民 O
政 O
府 O
调 O
研 O
员 O
。 O
现 O
退 O
休 O
。 O


王 B-NAME
宛 I-NAME
山 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
4 O
6 O
年 O
出 O
生 O
， O
教 O
授 O
， O
博 O
士 O
生 O
导 O
师 O
。 O
1 O
9 O
8 O
0 O
年 O
至 O
1 O
9 O
8 O
8 O
年 O
任 O
东 O
北 O
工 O
学 O
院 O
机 O
械 O
学 O
院 O
副 O
教 O
授 O
、 O
教 O
授 O
， O
1 O
9 O
8 O
8 O
年 O
起 O
历 O
任 O
东 O
北 O
大 O
学 O
校 O
长 O
助 O
理 O
、 O
秘 O
书 O
长 O
， O
现 O
任 O
东 O
北 O
大 O
学 O
副 O
校 O
长 O
。 O



严 B-NAME
昌 I-NAME
来 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
5 O
2 O
年 O
1 O
月 O
出 O
生 O
， O
汉 O
族 O
， O
湖 O
北 O
汉 O
阳 O
人 O
， O
中 O
专 O
学 O
历 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
， O
政 O
工 O
师 O
。 O
1 O
9 O
7 O
1 O
年 O
1 O
1 O
月 O
参 O
加 O
工 O
作 O
， O
历 O
任 O
葛 O
洲 O
坝 O
工 O
程 O
局 O
机 O
械 O
厂 O
工 O
会 O
主 O
席 O
， O
葛 O
洲 O
坝 O
集 O
团 O
公 O
司 O
工 O
会 O
生 O
活 O
部 O
部 O
长 O
， O
葛 O
洲 O
坝 O
集 O
团 O
第 O
四 O
工 O
程 O
有 O
限 O
公 O
司 O
党 O
委 O
书 O
记 O
、 O
副 O
董 O
事 O
长 O
、 O
副 O
总 O
经 O
理 O
， O
现 O
任 O
中 O
国 O
葛 O
洲 O
坝 O
集 O
团 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
工 O
会 O
副 O
主 O
席 O
， O
监 O
事 O
会 O
办 O
公 O
室 O
副 O
主 O
任 O
。 O


张 B-NAME
雨 I-NAME
歌 I-NAME
先 O
生 O
， O
中 O
国 O
籍 O
， O
1 O
9 O
6 O
3 O
年 O
出 O
生 O
， O
经 O
济 O
师 O
， O
注 O
册 O
资 O
产 O
评 O
估 O
师 O
、 O
注 O
册 O
会 O
计 O
师 O
。 O
1 O
9 O
8 O
1 O
年 O
起 O
先 O
后 O
在 O
苏 O
州 O
市 O
财 O
政 O
局 O
、 O
苏 O
州 O
市 O
国 O
有 O
资 O
产 O
评 O
估 O
中 O
心 O
、 O
苏 O
州 O
市 O
财 O
政 O
局 O
国 O
资 O
科 O
等 O
处 O
任 O
职 O
， O
1 O
9 O
9 O
2 O
年 O
至 O
1 O
9 O
9 O
9 O
年 O
在 O
苏 O
州 O
资 O
产 O
评 O
估 O
事 O
务 O
所 O
担 O
任 O
所 O
长 O
， O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
至 O
今 O
在 O
江 O
苏 O
仁 O
和 O
资 O
产 O
评 O
估 O
有 O
限 O
公 O
司 O
担 O
任 O
董 O
事 O
长 O
， O
并 O
担 O
任 O
政 O
协 O
江 O
苏 O
省 O
省 O
委 O
委 O
员 O
， O
苏 O
州 O
市 O
政 O
协 O
常 O
委 O
， O
省 O
注 O
协 O
常 O
务 O
理 O
事 O
等 O
职 O
务 O
。 O


张 B-NAME
丰 I-NAME
年 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
4 O
6 O
年 O
1 O
2 O
月 O
出 O
生 O
， O
大 O
学 O
学 O
历 O
， O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
。 O
曾 O
任 O
国 O
营 O
第 O
4 O
3 O
1 O
0 O
厂 O
副 O
厂 O
长 O
， O
西 O
安 O
西 O
京 O
电 O
子 O
元 O
器 O
件 O
工 O
业 O
公 O
司 O
经 O
理 O
， O
中 O
国 O
电 O
子 O
基 O
础 O
产 O
品 O
装 O
备 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
， O
中 O
国 O
电 O
子 O
系 O
统 O
工 O
程 O
总 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
， O
中 O
国 O
电 O
子 O
信 O
息 O
产 O
业 O
集 O
团 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
专 O
项 O
助 O
理 O
、 O
本 O
公 O
司 O
第 O
二 O
、 O
三 O
届 O
董 O
事 O
会 O
董 O
事 O
。 O
现 O
任 O
夏 O
新 O
电 O
子 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
。 O



胡 B-NAME
北 I-NAME
忠 I-NAME
： O
男 O
， O
生 O
于 O
1 O
9 O
6 O
3 O
年 O
1 O
1 O
月 O
7 O
日 O
， O
中 O
国 O
致 O
公 O
党 O
党 O
员 O
， O
研 O
究 O
生 O
学 O
历 O
， O
会 O
计 O
学 O
教 O
授 O
、 O
中 O
国 O
注 O
册 O
会 O
计 O
师 O
、 O
贵 O
州 O
大 O
学 O
管 O
理 O
学 O
硕 O
士 O
生 O
导 O
师 O
、 O
贵 O
州 O
财 O
经 O
大 O
学 O
会 O
计 O
学 O
硕 O
士 O
生 O
导 O
师 O
、 O
M O
B O
A O
硕 O
士 O
生 O
导 O
师 O
， O
现 O
任 O
贵 O
州 O
财 O
经 O
大 O
学 O
会 O
计 O
学 O
院 O
专 O
职 O
教 O
师 O
， O
中 O
天 O
城 O
投 O
集 O
团 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O


孟 B-NAME
建 I-NAME
新 I-NAME
先 O
生 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
1 O
9 O
6 O
8 O
年 O
2 O
月 O
出 O
生 O
， O
大 O
学 O
学 O
历 O
， O
高 O
级 O
经 O
济 O
师 O
， O
信 O
用 O
管 O
理 O
师 O
。 O
历 O
任 O
湖 O
南 O
南 O
岭 O
民 O
用 O
爆 O
破 O
器 O
材 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
汨 O
罗 O
生 O
产 O
厂 O
厂 O
长 O
、 O
公 O
司 O
人 O
力 O
资 O
源 O
部 O
部 O
长 O
、 O
证 O
券 O
部 O
部 O
长 O
， O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
1 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
8 O
月 O
担 O
任 O
湖 O
南 O
南 O
岭 O
民 O
用 O
爆 O
破 O
器 O
材 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
总 O
法 O
律 O
顾 O
问 O
兼 O
证 O
券 O
部 O
长 O
； O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
8 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
8 O
年 O
1 O
月 O
担 O
任 O
湖 O
南 O
南 O
岭 O
民 O
用 O
爆 O
破 O
器 O
材 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
总 O
法 O
律 O
顾 O
问 O
兼 O
董 O
秘 O
； O
2 O
0 O
0 O
8 O
年 O
3 O
月 O
至 O
2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
4 O
月 O
担 O
任 O
湖 O
南 O
南 O
岭 O
民 O
用 O
爆 O
破 O
器 O
材 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
总 O
法 O
律 O
顾 O
问 O
兼 O
董 O
事 O
会 O
秘 O
书 O
； O
2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
4 O
月 O
至 O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
9 O
月 O
任 O
湖 O
南 O
省 O
南 O
岭 O
化 O
工 O
集 O
团 O
有 O
限 O
责 O
任 O
公 O
司 O
董 O
事 O
， O
湖 O
南 O
南 O
岭 O
民 O
用 O
爆 O
破 O
器 O
材 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
总 O
法 O
律 O
顾 O
问 O
兼 O
董 O
事 O
会 O
秘 O
书 O
； O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
9 O
月 O
至 O
今 O
任 O
湖 O
南 O
南 O
岭 O
民 O
用 O
爆 O
破 O
器 O
材 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
总 O
法 O
律 O
顾 O
问 O
兼 O
董 O
事 O
会 O
秘 O
书 O
， O
湖 O
南 O
新 O
天 O
地 O
投 O
资 O
控 O
股 O
集 O
团 O
有 O
限 O
公 O
司 O
党 O
委 O
委 O
员 O
。 O
现 O
为 O
湖 O
南 O
省 O
国 O
资 O
委 O
青 O
年 O
联 O
合 O
会 O
常 O
委 O
。 O


付 B-NAME
瑞 I-NAME
军 I-NAME
女 O
士 O
： O
汉 O
族 O
, O
助 O
理 O
经 O
济 O
师 O
。 O
1 O
9 O
8 O
8 O
年 O
毕 O
业 O
于 O
西 O
安 O
大 O
学 O
, O
1 O
9 O
9 O
9 O
年 O
西 O
安 O
交 O
大 O
管 O
理 O
学 O
院 O
M O
B O
A O
进 O
修 O
班 O
毕 O
业 O
。 O
1 O
9 O
8 O
8 O
年 O
9 O
月 O
至 O
1 O
9 O
9 O
2 O
年 O
1 O
2 O
月 O
在 O
西 O
电 O
公 O
司 O
微 O
电 O
机 O
厂 O
任 O
供 O
应 O
科 O
统 O
计 O
员 O
； O
1 O
9 O
9 O
3 O
年 O
3 O
月 O
至 O
1 O
9 O
9 O
6 O
年 O
3 O
月 O
在 O
西 O
安 O
东 O
森 O
科 O
技 O
有 O
限 O
公 O
司 O
任 O
销 O
售 O
部 O
副 O
理 O
； O
1 O
9 O
9 O
6 O
年 O
4 O
月 O
至 O
1 O
9 O
9 O
8 O
年 O
3 O
月 O
担 O
任 O
西 O
安 O
海 O
星 O
利 O
达 O
电 O
子 O
有 O
限 O
公 O
司 O
市 O
场 O
部 O
经 O
理 O
； O
1 O
9 O
9 O
8 O
年 O
3 O
月 O
至 O
1 O
9 O
9 O
9 O
年 O
1 O
2 O
月 O
担 O
任 O
西 O
安 O
海 O
星 O
现 O
代 O
饮 O
品 O
有 O
限 O
公 O
司 O
市 O
场 O
部 O
经 O
理 O
、 O
总 O
经 O
理 O
助 O
理 O
; O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
元 O
月 O
至 O
今 O
担 O
任 O
海 O
星 O
科 O
技 O
市 O
场 O
部 O
经 O
理 O
、 O
总 O
经 O
理 O
助 O
理 O
。 O



李 B-NAME
跃 I-NAME
昌 I-NAME
， O
男 O
， O
生 O
于 O
1 O
9 O
5 O
8 O
年 O
1 O
月 O
， O
硕 O
士 O
研 O
究 O
生 O
， O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
。 O
历 O
任 O
中 O
国 O
乐 O
凯 O
胶 O
片 O
集 O
团 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
助 O
理 O
、 O
进 O
出 O
口 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
兼 O
外 O
事 O
办 O
主 O
任 O
、 O
乐 O
凯 O
胶 O
片 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
， O
现 O
任 O
乐 O
凯 O
集 O
团 O
副 O
总 O
经 O
济 O
师 O
。 O


占 B-NAME
磊 I-NAME
， O
男 O
， O
汉 O
族 O
， O
1 O
9 O
6 O
7 O
年 O
1 O
1 O
月 O
出 O
生 O
， O
本 O
科 O
学 O
历 O
， O
注 O
册 O
律 O
师 O
。 O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
至 O
今 O
, O
任 O
新 O
疆 O
公 O
论 O
律 O
师 O
事 O
务 O
所 O
主 O
任 O
； O
先 O
后 O
担 O
任 O
多 O
家 O
单 O
位 O
的 O
法 O
律 O
顾 O
问 O
以 O
及 O
新 O
疆 O
城 O
建 O
( O
集 O
团 O
) O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
、 O
新 O
疆 O
青 O
松 O
建 O
材 O
化 O
工 O
（ O
集 O
团 O
） O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
、 O
新 O
疆 O
西 O
部 O
建 O
设 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
； O
新 O
疆 O
中 O
基 O
实 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O



张 B-NAME
振 I-NAME
武 I-NAME
先 O
生 O
, O
大 O
学 O
文 O
化 O
, O
高 O
级 O
经 O
济 O
师 O
； O
现 O
任 O
本 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
, O
曾 O
任 O
赤 O
峰 O
大 O
兴 O
公 O
司 O
法 O
定 O
代 O
表 O
人 O
、 O
内 O
蒙 O
古 O
平 O
庄 O
能 O
源 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
、 O
总 O
经 O
理 O
。 O



崔 B-NAME
基 I-NAME
道 I-NAME
： O
男 O
, O
出 O
生 O
于 O
1 O
9 O
5 O
1 O
年 O
, O
大 O
学 O
文 O
化 O
, O
毕 O
业 O
于 O
浙 O
江 O
大 O
学 O
化 O
工 O
系 O
, O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
。 O
曾 O
任 O
西 O
南 O
化 O
工 O
研 O
究 O
设 O
计 O
院 O
专 O
题 O
组 O
长 O
、 O
气 O
体 O
室 O
副 O
主 O
任 O
、 O
院 O
长 O
助 O
理 O
, O
1 O
9 O
9 O
5 O
至 O
今 O
任 O
西 O
南 O
化 O
工 O
研 O
究 O
设 O
计 O
院 O
副 O
院 O
长 O
, O
2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
至 O
今 O
任 O
西 O
南 O
化 O
工 O
研 O
究 O
设 O
计 O
院 O
党 O
委 O
副 O
书 O
记 O
, O
2 O
0 O
0 O
1 O
任 O
纪 O
委 O
书 O
记 O
, O
1 O
9 O
9 O
9 O
至 O
今 O
任 O
本 O
公 O
司 O
董 O
事 O
。 O


魏 B-NAME
永 I-NAME
新 I-NAME
， O
男 O
， O
硕 O
士 O
研 O
究 O
生 O
， O
高 O
级 O
经 O
济 O
师 O
。 O
历 O
任 O
武 O
汉 O
车 O
站 O
路 O
商 O
场 O
房 O
地 O
产 O
开 O
发 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
助 O
理 O
， O
武 O
汉 O
国 O
有 O
资 O
产 O
经 O
营 O
公 O
司 O
资 O
产 O
部 O
副 O
经 O
理 O
、 O
风 O
险 O
投 O
资 O
公 O
司 O
研 O
发 O
部 O
经 O
理 O
， O
现 O
任 O
国 O
资 O
公 O
司 O
战 O
略 O
策 O
划 O
部 O
经 O
理 O
。 O


肖 B-NAME
寒 I-NAME
梅 I-NAME
女 O
士 O
， O
1 O
9 O
6 O
8 O
年 O
生 O
， O
中 O
国 O
籍 O
， O
民 O
主 O
党 O
派 O
， O
湖 O
南 O
大 O
学 O
经 O
济 O
法 O
专 O
业 O
学 O
士 O
， O
律 O
师 O
。 O
1 O
9 O
9 O
6 O
年 O
到 O
1 O
9 O
9 O
7 O
年 O
任 O
深 O
圳 O
市 O
金 O
三 O
元 O
实 O
业 O
有 O
限 O
公 O
司 O
法 O
律 O
部 O
主 O
任 O
； O
1 O
9 O
9 O
7 O
年 O
到 O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
任 O
广 O
东 O
信 O
通 O
律 O
师 O
事 O
务 O
所 O
律 O
师 O
、 O
合 O
伙 O
人 O
， O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
到 O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
任 O
广 O
东 O
诚 O
公 O
律 O
师 O
事 O
务 O
所 O
律 O
师 O
、 O
合 O
伙 O
人 O
； O
现 O
任 O
广 O
东 O
诚 O
公 O
律 O
师 O
事 O
务 O
所 O
律 O
师 O
、 O
主 O
任 O
； O
西 O
安 O
银 O
行 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
监 O
事 O
； O
深 O
圳 O
仲 O
裁 O
委 O
员 O
会 O
仲 O
裁 O
员 O
。 O
为 O
法 O
律 O
专 O
业 O
人 O
士 O
， O
已 O
取 O
得 O
深 O
圳 O
证 O
券 O
交 O
易 O
所 O
颁 O
发 O
的 O
独 O
立 O
董 O
事 O
资 O
格 O
证 O
书 O
。 O
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
0 O
6 O
月 O
0 O
7 O
日 O
至 O
今 O
任 O
深 O
圳 O
市 O
同 O
洲 O
电 O
子 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O


申 B-NAME
林 I-NAME
： O
男 O
， O
1 O
9 O
6 O
0 O
年 O
出 O
生 O
， O
硕 O
士 O
， O
副 O
研 O
究 O
员 O
, O
曾 O
任 O
黑 O
龙 O
江 O
工 O
程 O
学 O
院 O
党 O
委 O
副 O
书 O
记 O
， O
现 O
任 O
黑 O
龙 O
江 O
工 O
程 O
学 O
院 O
党 O
委 O
书 O
记 O
。 O



刘 B-NAME
意 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
5 O
9 O
年 O
1 O
月 O
出 O
生 O
， O
大 O
学 O
本 O
科 O
学 O
历 O
， O
M O
B O
A O
硕 O
士 O
研 O
究 O
生 O
， O
教 O
授 O
级 O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
。 O
1 O
9 O
8 O
2 O
年 O
加 O
入 O
韶 O
钢 O
， O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
7 O
月 O
任 O
广 O
东 O
韶 O
钢 O
松 O
山 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
， O
2 O
0 O
0 O
5 O
年 O
6 O
月 O
任 O
广 O
东 O
韶 O
钢 O
松 O
山 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
、 O
副 O
总 O
经 O
理 O
， O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
4 O
月 O
至 O
今 O
任 O
广 O
东 O
韶 O
钢 O
松 O
山 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
、 O
总 O
经 O
理 O
, O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
4 O
月 O
至 O
今 O
兼 O
任 O
韶 O
关 O
钢 O
铁 O
党 O
委 O
委 O
员 O
。 O


许 B-NAME
倩 I-NAME
， O
女 O
， O
1 O
9 O
7 O
5 O
年 O
生 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
无 O
境 O
外 O
永 O
久 O
居 O
留 O
权 O
， O
硕 O
士 O
、 O
高 O
级 O
会 O
计 O
师 O
、 O
注 O
册 O
会 O
计 O
师 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
。 O
浙 O
江 O
新 O
和 O
成 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
， O
现 O
任 O
上 O
海 O
立 O
信 O
锐 O
思 O
信 O
息 O
管 O
理 O
有 O
限 O
公 O
司 O
合 O
伙 O
人 O
， O
兼 O
任 O
杭 O
州 O
巨 O
星 O
科 O
技 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
、 O
南 O
方 O
泵 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O


王 B-NAME
黄 I-NAME
来 I-NAME
先 O
生 O
， O
工 O
商 O
管 O
理 O
硕 O
士 O
（ O
M O
B O
A O
） O
， O
经 O
济 O
师 O
。 O
曾 O
任 O
国 O
营 O
九 O
四 O
二 O
厂 O
办 O
公 O
室 O
主 O
任 O
、 O
马 O
鞍 O
山 O
市 O
轻 O
工 O
总 O
会 O
会 O
长 O
助 O
理 O
。 O
1 O
9 O
9 O
7 O
年 O
起 O
任 O
马 O
鞍 O
山 O
市 O
山 O
鹰 O
造 O
纸 O
有 O
限 O
责 O
任 O
公 O
司 O
党 O
委 O
副 O
书 O
记 O
、 O
纪 O
委 O
书 O
记 O
， O
马 O
鞍 O
山 O
山 O
鹰 O
纸 O
业 O
集 O
团 O
有 O
限 O
公 O
司 O
党 O
委 O
副 O
书 O
记 O
、 O
纪 O
委 O
书 O
记 O
。 O
现 O
任 O
马 O
鞍 O
山 O
山 O
鹰 O
纸 O
业 O
集 O
团 O
有 O
限 O
公 O
司 O
党 O
委 O
副 O
书 O
记 O
、 O
纪 O
委 O
书 O
记 O
， O
安 O
徽 O
山 O
鹰 O
纸 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
、 O
党 O
委 O
副 O
书 O
记 O
、 O
纪 O
委 O
书 O
记 O
。 O


付 B-NAME
万 I-NAME
君 I-NAME
先 O
生 O
： O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
1 O
9 O
5 O
9 O
年 O
生 O
， O
大 O
专 O
学 O
历 O
， O
会 O
计 O
师 O
。 O
历 O
任 O
洛 O
阳 O
轴 O
承 O
研 O
究 O
所 O
会 O
计 O
员 O
、 O
助 O
理 O
会 O
计 O
师 O
、 O
会 O
计 O
师 O
、 O
财 O
会 O
处 O
副 O
处 O
长 O
、 O
财 O
会 O
处 O
处 O
长 O
， O
洛 O
阳 O
轴 O
研 O
科 O
技 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
资 O
产 O
证 O
券 O
部 O
部 O
长 O
。 O
现 O
任 O
公 O
司 O
资 O
产 O
建 O
管 O
部 O
部 O
长 O
。 O
公 O
司 O
监 O
事 O
。 O


李 B-NAME
红 I-NAME
旗 I-NAME
, O
男 O
, O
1 O
9 O
5 O
8 O
年 O
7 O
月 O
出 O
生 O
, O
中 O
共 O
党 O
员 O
, O
工 O
商 O
管 O
理 O
研 O
究 O
生 O
。 O
1 O
9 O
7 O
8 O
年 O
至 O
1 O
9 O
8 O
4 O
年 O
牡 O
丹 O
江 O
电 O
子 O
设 O
备 O
总 O
厂 O
工 O
人 O
1 O
9 O
8 O
4 O
年 O
至 O
1 O
9 O
9 O
3 O
年 O
牡 O
丹 O
江 O
经 O
济 O
体 O
制 O
改 O
革 O
委 O
员 O
会 O
科 O
长 O
1 O
9 O
9 O
3 O
年 O
至 O
1 O
9 O
9 O
5 O
年 O
牡 O
丹 O
江 O
造 O
纸 O
厂 O
驻 O
厦 O
门 O
经 O
贸 O
公 O
司 O
付 O
总 O
经 O
理 O
1 O
9 O
9 O
5 O
年 O
至 O
1 O
9 O
9 O
6 O
年 O
牡 O
丹 O
江 O
兴 O
林 O
木 O
业 O
有 O
限 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
1 O
9 O
9 O
7 O
年 O
至 O
今 O
牡 O
丹 O
江 O
水 O
泥 O
集 O
团 O
有 O
限 O
责 O
任 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
助 O
理 O
牡 O
丹 O
江 O
水 O
泥 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
付 O
总 O
经 O
理 O
黑 O
龙 O
江 O
省 O
牡 O
丹 O
江 O
新 O
材 O
料 O
科 O
技 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
付 O
总 O
经 O
理 O



米 B-NAME
海 I-NAME
祥 I-NAME
： O
男 O
， O
汉 O
族 O
， O
1 O
9 O
6 O
3 O
年 O
7 O
月 O
1 O
2 O
日 O
出 O
生 O
， O
工 O
商 O
管 O
理 O
硕 O
士 O
。 O
曾 O
任 O
吉 O
林 O
吉 O
恩 O
镍 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
销 O
售 O
公 O
司 O
经 O
理 O
， O
吉 O
林 O
吉 O
恩 O
镍 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
助 O
理 O
， O
现 O
任 O
吉 O
林 O
吉 O
恩 O
镍 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
。 O


方 B-NAME
秀 I-NAME
华 I-NAME
： O
女 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
1 O
9 O
5 O
7 O
年 O
9 O
月 O
出 O
生 O
， O
研 O
究 O
生 O
， O
高 O
级 O
会 O
计 O
师 O
， O
曾 O
荣 O
获 O
“ O
安 O
徽 O
省 O
工 O
会 O
财 O
务 O
先 O
进 O
个 O
人 O
” O
、 O
“ O
安 O
徽 O
省 O
先 O
进 O
女 O
职 O
工 O
标 O
兵 O
称 O
号 O
” O
。 O
曾 O
任 O
黄 O
山 O
永 O
新 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
财 O
务 O
总 O
监 O
； O
现 O
任 O
黄 O
山 O
永 O
新 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
财 O
务 O
负 O
责 O
人 O
兼 O
财 O
务 O
中 O
心 O
总 O
监 O
。 O


张 B-NAME
秀 I-NAME
生 I-NAME
先 O
生 O
， O
1 O
9 O
5 O
1 O
年 O
1 O
2 O
月 O
出 O
生 O
， O
教 O
授 O
、 O
博 O
士 O
生 O
导 O
师 O
、 O
武 O
汉 O
大 O
学 O
发 O
展 O
研 O
究 O
院 O
副 O
院 O
长 O
； O
2 O
0 O
0 O
9 O
年 O
至 O
2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
3 O
月 O
曾 O
任 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
； O
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
4 O
月 O
至 O
今 O
任 O
武 O
汉 O
三 O
特 O
索 O
道 O
集 O
团 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O



由 B-NAME
立 I-NAME
明 I-NAME
, O
男 O
, O
4 O
7 O
岁 O
, O
中 O
共 O
党 O
员 O
, O
本 O
科 O
, O
高 O
级 O
会 O
计 O
师 O
。 O
曾 O
任 O
吉 O
林 O
省 O
电 O
力 O
局 O
财 O
务 O
处 O
副 O
科 O
长 O
； O
吉 O
林 O
省 O
电 O
力 O
投 O
资 O
开 O
发 O
公 O
司 O
财 O
务 O
经 O
营 O
部 O
科 O
长 O
、 O
副 O
经 O
理 O
； O
吉 O
林 O
省 O
能 O
源 O
交 O
通 O
总 O
公 O
司 O
财 O
务 O
处 O
副 O
处 O
长 O
、 O
处 O
长 O
； O
吉 O
林 O
省 O
能 O
源 O
交 O
通 O
总 O
公 O
司 O
总 O
会 O
计 O
师 O
； O
吉 O
林 O
电 O
力 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
总 O
会 O
计 O
师 O
； O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
1 O
月 O
吉 O
林 O
电 O
力 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
总 O
会 O
计 O
师 O
。 O


白 B-NAME
维 I-NAME
先 O
生 O
， O
1 O
9 O
6 O
4 O
年 O
1 O
1 O
月 O
出 O
生 O
， O
现 O
任 O
竞 O
天 O
公 O
诚 O
律 O
师 O
事 O
务 O
所 O
合 O
伙 O
人 O
、 O
律 O
师 O
， O
中 O
国 O
太 O
平 O
洋 O
保 O
险 O
( O
集 O
团 O
) O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
非 O
执 O
行 O
董 O
事 O
。 O
白 O
先 O
生 O
曾 O
任 O
中 O
国 O
环 O
球 O
律 O
师 O
事 O
务 O
所 O
律 O
师 O
， O
美 O
国 O
S O
u O
l O
l O
i O
v O
a O
n O
& O
C O
r O
o O
m O
w O
e O
l O
l O
律 O
师 O
事 O
务 O
所 O
律 O
师 O
。 O
还 O
担 O
任 O
于 O
上 O
证 O
所 O
上 O
市 O
的 O
华 O
泰 O
证 O
券 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
非 O
执 O
行 O
董 O
事 O
， O
于 O
深 O
圳 O
证 O
券 O
交 O
易 O
所 O
上 O
市 O
的 O
宁 O
夏 O
东 O
方 O
钽 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
非 O
执 O
行 O
董 O
事 O
。 O
白 O
先 O
生 O
拥 O
有 O
硕 O
士 O
学 O
位 O
， O
并 O
拥 O
有 O
中 O
国 O
与 O
美 O
国 O
纽 O
约 O
州 O
律 O
师 O
资 O
格 O
。 O



王 B-NAME
素 I-NAME
玲 I-NAME
， O
女 O
， O
1 O
9 O
6 O
3 O
年 O
6 O
月 O
出 O
生 O
， O
硕 O
士 O
研 O
究 O
生 O
， O
教 O
授 O
， O
现 O
任 O
安 O
徽 O
大 O
学 O
商 O
学 O
院 O
会 O
计 O
系 O
主 O
任 O
， O
兼 O
职 O
安 O
徽 O
合 O
力 O
股 O
份 O
公 O
司 O
、 O
安 O
徽 O
省 O
皖 O
能 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O



朱 B-NAME
群 I-NAME
芬 I-NAME
女 O
士 O
， O
1 O
9 O
6 O
9 O
年 O
1 O
2 O
月 O
出 O
生 O
， O
大 O
专 O
学 O
历 O
。 O
中 O
共 O
党 O
员 O
。 O
1 O
9 O
8 O
8 O
年 O
8 O
月 O
至 O
1 O
9 O
9 O
2 O
年 O
在 O
常 O
熟 O
金 O
刚 O
箱 O
包 O
有 O
限 O
公 O
司 O
外 O
贸 O
部 O
任 O
职 O
； O
1 O
9 O
9 O
3 O
年 O
至 O
1 O
9 O
9 O
4 O
年 O
在 O
常 O
熟 O
市 O
电 O
解 O
铜 O
厂 O
办 O
公 O
室 O
任 O
职 O
； O
1 O
9 O
9 O
5 O
年 O
至 O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
4 O
月 O
在 O
常 O
熟 O
鑫 O
成 O
铜 O
业 O
有 O
限 O
公 O
司 O
任 O
办 O
公 O
室 O
主 O
任 O
； O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
5 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
9 O
年 O
8 O
月 O
在 O
常 O
熟 O
市 O
铁 O
塔 O
厂 O
、 O
常 O
熟 O
市 O
铁 O
塔 O
有 O
限 O
公 O
司 O
任 O
外 O
贸 O
部 O
副 O
经 O
理 O
； O
2 O
0 O
0 O
9 O
年 O
8 O
月 O
至 O
今 O
任 O
常 O
熟 O
风 O
范 O
电 O
力 O
设 O
备 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
监 O
事 O
、 O
国 O
际 O
业 O
务 O
部 O
副 O
经 O
理 O
。 O


李 B-NAME
晓 I-NAME
鹏 I-NAME
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
生 O
于 O
一 O
九 O
七 O
三 O
年 O
三 O
月 O
， O
硕 O
士 O
、 O
高 O
级 O
经 O
济 O
师 O
， O
现 O
任 O
华 O
电 O
国 O
际 O
电 O
力 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
监 O
事 O
、 O
山 O
东 O
省 O
国 O
际 O
信 O
托 O
有 O
限 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
助 O
理 O
、 O
兼 O
任 O
山 O
东 O
百 O
年 O
电 O
力 O
发 O
展 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
、 O
山 O
西 O
鲁 O
晋 O
王 O
曲 O
发 O
电 O
有 O
限 O
责 O
任 O
公 O
司 O
、 O
邯 O
济 O
铁 O
路 O
有 O
限 O
责 O
任 O
公 O
司 O
等 O
公 O
司 O
董 O
事 O
。 O
李 O
先 O
生 O
一 O
九 O
九 O
五 O
年 O
参 O
加 O
工 O
作 O
， O
一 O
直 O
服 O
务 O
于 O
山 O
东 O
省 O
国 O
际 O
信 O
托 O
有 O
限 O
公 O
司 O
， O
在 O
基 O
金 O
、 O
投 O
融 O
资 O
、 O
证 O
券 O
等 O
方 O
面 O
具 O
有 O
多 O
年 O
的 O
工 O
作 O
经 O
验 O
。 O


徐 B-NAME
凤 I-NAME
江 I-NAME
女 O
士 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
1 O
9 O
7 O
0 O
年 O
出 O
生 O
， O
无 O
永 O
久 O
境 O
外 O
居 O
留 O
权 O
。 O
毕 O
业 O
于 O
西 O
安 O
交 O
通 O
大 O
学 O
会 O
计 O
学 O
专 O
业 O
， O
本 O
科 O
学 O
历 O
， O
M O
P O
A O
C O
C O
学 O
员 O
。 O
曾 O
任 O
西 O
安 O
荣 O
和 O
高 O
级 O
陶 O
瓷 O
有 O
限 O
公 O
司 O
会 O
计 O
主 O
管 O
、 O
陕 O
西 O
富 O
安 O
果 O
汁 O
有 O
限 O
公 O
司 O
财 O
务 O
经 O
理 O
、 O
陕 O
西 O
坚 O
瑞 O
化 O
工 O
有 O
限 O
责 O
任 O
公 O
司 O
财 O
务 O
经 O
理 O
。 O
曾 O
于 O
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
9 O
月 O
3 O
日 O
受 O
到 O
深 O
圳 O
证 O
券 O
交 O
易 O
所 O
通 O
报 O
批 O
评 O
的 O
处 O
分 O
。 O
原 O
公 O
司 O
财 O
务 O
总 O
监 O
， O
现 O
任 O
陕 O
西 O
坚 O
瑞 O
消 O
防 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
监 O
事 O
会 O
主 O
席 O
。 O


于 B-NAME
东 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
6 O
0 O
年 O
3 O
月 O
出 O
生 O
， O
大 O
学 O
本 O
科 O
， O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
。 O
曾 O
任 O
上 O
海 O
广 O
电 O
信 O
息 O
产 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
。 O
现 O
任 O
上 O
海 O
仪 O
电 O
电 O
子 O
（ O
集 O
团 O
） O
有 O
限 O
公 O
司 O
战 O
略 O
投 O
资 O
总 O
监 O
， O
上 O
海 O
仪 O
电 O
电 O
子 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
。 O


祝 B-NAME
鹏 I-NAME
女 O
士 O
： O
财 O
务 O
总 O
监 O
， O
1 O
9 O
6 O
2 O
年 O
出 O
生 O
， O
本 O
科 O
学 O
历 O
， O
注 O
册 O
会 O
计 O
师 O
， O
曾 O
任 O
中 O
国 O
船 O
舶 O
总 O
公 O
司 O
4 O
7 O
1 O
厂 O
总 O
部 O
财 O
务 O
处 O
主 O
办 O
会 O
计 O
、 O
中 O
国 O
船 O
舶 O
总 O
公 O
司 O
武 O
汉 O
分 O
公 O
司 O
会 O
计 O
核 O
算 O
基 O
础 O
达 O
标 O
考 O
核 O
评 O
委 O
、 O
深 O
圳 O
市 O
公 O
诚 O
会 O
计 O
师 O
事 O
务 O
所 O
审 O
计 O
师 O
、 O
深 O
圳 O
市 O
奥 O
维 O
迅 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
财 O
务 O
经 O
理 O
， O
历 O
任 O
迪 O
威 O
有 O
限 O
财 O
务 O
部 O
经 O
理 O
职 O
务 O
。 O
经 O
公 O
司 O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
5 O
月 O
3 O
0 O
日 O
召 O
开 O
的 O
第 O
三 O
届 O
董 O
事 O
会 O
第 O
二 O
次 O
会 O
议 O
聘 O
为 O
公 O
司 O
财 O
务 O
总 O
监 O
， O
任 O
期 O
3 O
年 O
。 O


王 B-NAME
彦 I-NAME
亮 I-NAME
， O
男 O
， O
博 O
士 O
研 O
究 O
生 O
毕 O
业 O
， O
研 O
究 O
员 O
级 O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
。 O
历 O
任 O
水 O
电 O
部 O
淮 O
委 O
、 O
中 O
国 O
电 O
力 O
科 O
学 O
研 O
究 O
院 O
通 O
信 O
所 O
技 O
术 O
干 O
部 O
， O
中 O
国 O
电 O
力 O
科 O
学 O
研 O
究 O
院 O
团 O
委 O
书 O
记 O
， O
人 O
事 O
处 O
副 O
处 O
长 O
、 O
处 O
长 O
、 O
院 O
党 O
委 O
委 O
员 O
， O
副 O
总 O
经 O
济 O
师 O
兼 O
人 O
事 O
处 O
处 O
长 O
、 O
院 O
党 O
委 O
委 O
员 O
， O
院 O
长 O
助 O
理 O
兼 O
人 O
事 O
处 O
处 O
长 O
、 O
院 O
党 O
委 O
委 O
员 O
， O
国 O
家 O
电 O
力 O
公 O
司 O
人 O
事 O
与 O
董 O
事 O
管 O
理 O
部 O
干 O
部 O
一 O
处 O
处 O
长 O
、 O
国 O
家 O
电 O
网 O
公 O
司 O
人 O
事 O
董 O
事 O
部 O
副 O
主 O
任 O
， O
安 O
徽 O
省 O
电 O
力 O
公 O
司 O
党 O
组 O
成 O
员 O
、 O
副 O
总 O
经 O
理 O
， O
国 O
网 O
电 O
力 O
科 O
学 O
研 O
究 O
院 O
党 O
组 O
书 O
记 O
、 O
副 O
院 O
长 O
， O
南 O
京 O
南 O
瑞 O
集 O
团 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
等 O
职 O
。 O
现 O
任 O
国 O
网 O
智 O
能 O
电 O
网 O
研 O
究 O
院 O
党 O
组 O
书 O
记 O
、 O
副 O
院 O
长 O
。 O



郑 B-NAME
强 I-NAME
先 O
生 O
， O
1 O
9 O
9 O
8 O
年 O
本 O
科 O
毕 O
业 O
于 O
上 O
海 O
财 O
经 O
大 O
学 O
会 O
计 O
学 O
专 O
业 O
， O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
上 O
海 O
财 O
经 O
大 O
学 O
A O
C O
C O
A O
在 O
读 O
， O
会 O
计 O
中 O
级 O
职 O
称 O
， O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
- O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
任 O
职 O
于 O
上 O
海 O
市 O
燃 O
料 O
总 O
公 O
司 O
， O
担 O
任 O
财 O
务 O
处 O
核 O
算 O
主 O
管 O
； O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
- O
2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
6 O
月 O
任 O
职 O
上 O
海 O
斯 O
米 O
克 O
建 O
筑 O
陶 O
瓷 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
， O
担 O
任 O
财 O
务 O
分 O
析 O
主 O
管 O
、 O
管 O
理 O
财 O
务 O
部 O
部 O
长 O
， O
2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
7 O
月 O
， O
加 O
入 O
公 O
司 O
， O
2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
3 O
月 O
- O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
8 O
月 O
， O
担 O
任 O
公 O
司 O
财 O
务 O
总 O
监 O
一 O
职 O
， O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
8 O
月 O
至 O
今 O
担 O
任 O
上 O
海 O
安 O
诺 O
其 O
集 O
团 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
助 O
理 O
一 O
职 O
， O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
8 O
月 O
起 O
担 O
任 O
财 O
务 O
总 O
监 O
。 O


管 B-NAME
振 I-NAME
毅 I-NAME
先 O
生 O
， O
现 O
任 O
上 O
海 O
烟 O
草 O
（ O
集 O
团 O
） O
公 O
司 O
投 O
资 O
管 O
理 O
处 O
处 O
长 O
； O
青 O
浦 O
、 O
长 O
宁 O
烟 O
草 O
糖 O
酒 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
； O
海 O
烟 O
物 O
流 O
发 O
展 O
有 O
限 O
公 O
司 O
、 O
铁 O
路 O
烟 O
草 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
， O
中 O
国 O
烟 O
草 O
上 O
海 O
进 O
出 O
口 O
有 O
限 O
责 O
任 O
公 O
司 O
董 O
事 O
； O
宝 O
山 O
、 O
崇 O
明 O
、 O
奉 O
贤 O
、 O
虹 O
口 O
、 O
黄 O
浦 O
、 O
嘉 O
定 O
、 O
金 O
山 O
、 O
静 O
安 O
、 O
卢 O
湾 O
、 O
闵 O
行 O
、 O
南 O
汇 O
、 O
浦 O
东 O
、 O
普 O
陀 O
、 O
松 O
江 O
、 O
徐 O
汇 O
、 O
杨 O
浦 O
、 O
闸 O
北 O
烟 O
草 O
糖 O
酒 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
。 O
管 O
先 O
生 O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
9 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
1 O
月 O
在 O
上 O
海 O
烟 O
草 O
（ O
集 O
团 O
） O
公 O
司 O
三 O
产 O
管 O
理 O
部 O
工 O
作 O
， O
历 O
任 O
主 O
任 O
助 O
理 O
兼 O
海 O
烟 O
商 O
厦 O
经 O
理 O
、 O
副 O
主 O
任 O
兼 O
海 O
烟 O
商 O
厦 O
经 O
理 O
； O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
1 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
6 O
年 O
7 O
月 O
在 O
上 O
海 O
烟 O
草 O
（ O
集 O
团 O
） O
公 O
司 O
， O
历 O
任 O
财 O
务 O
物 O
价 O
处 O
副 O
处 O
长 O
、 O
投 O
资 O
管 O
理 O
处 O
副 O
处 O
长 O
； O
2 O
0 O
0 O
6 O
年 O
7 O
月 O
至 O
今 O
任 O
上 O
海 O
烟 O
草 O
（ O
集 O
团 O
） O
公 O
司 O
投 O
资 O
管 O
理 O
处 O
处 O
长 O
。 O
管 O
先 O
生 O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
获 O
中 O
国 O
人 O
民 O
解 O
放 O
军 O
南 O
京 O
政 O
治 O
学 O
院 O
上 O
海 O
分 O
院 O
经 O
济 O
管 O
理 O
专 O
业 O
大 O
学 O
学 O
历 O
。 O


赵 B-NAME
永 I-NAME
宏 I-NAME
， O
男 O
， O
汉 O
族 O
， O
1 O
9 O
7 O
6 O
年 O
3 O
月 O
出 O
生 O
， O
陕 O
西 O
礼 O
泉 O
县 O
人 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
， O
经 O
济 O
学 O
学 O
士 O
学 O
位 O
， O
经 O
济 O
师 O
。 O
1 O
9 O
9 O
9 O
年 O
毕 O
业 O
于 O
中 O
南 O
财 O
经 O
政 O
法 O
大 O
学 O
财 O
政 O
专 O
业 O
； O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
1 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
1 O
月 O
担 O
任 O
陕 O
西 O
秦 O
丰 O
农 O
业 O
科 O
技 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
秘 O
书 O
； O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
1 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
3 O
月 O
担 O
任 O
陕 O
西 O
秦 O
丰 O
农 O
业 O
科 O
技 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
证 O
券 O
部 O
副 O
部 O
长 O
、 O
公 O
司 O
证 O
券 O
事 O
务 O
代 O
表 O
； O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
3 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
5 O
年 O
6 O
月 O
担 O
任 O
陕 O
西 O
秦 O
丰 O
农 O
业 O
科 O
技 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
会 O
办 O
公 O
室 O
副 O
主 O
任 O
、 O
主 O
任 O
、 O
公 O
司 O
证 O
券 O
事 O
务 O
代 O
表 O
； O
2 O
0 O
0 O
5 O
年 O
6 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
1 O
0 O
月 O
担 O
任 O
陕 O
西 O
秦 O
丰 O
农 O
业 O
科 O
技 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
行 O
政 O
人 O
事 O
部 O
部 O
长 O
兼 O
董 O
事 O
会 O
办 O
公 O
室 O
主 O
任 O
、 O
公 O
司 O
证 O
券 O
事 O
务 O
代 O
表 O
、 O
职 O
工 O
代 O
表 O
监 O
事 O
； O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
1 O
0 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
8 O
年 O
4 O
月 O
担 O
任 O
陕 O
西 O
秦 O
丰 O
农 O
业 O
科 O
技 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
会 O
办 O
公 O
室 O
主 O
任 O
、 O
证 O
券 O
事 O
务 O
代 O
表 O
、 O
职 O
工 O
代 O
表 O
监 O
事 O
； O
2 O
0 O
0 O
8 O
年 O
4 O
月 O
至 O
今 O
担 O
任 O
陕 O
西 O
延 O
长 O
石 O
油 O
化 O
建 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
会 O
秘 O
书 O
。 O



肖 B-NAME
春 I-NAME
华 I-NAME
先 O
生 O
， O
4 O
8 O
岁 O
， O
高 O
级 O
经 O
济 O
师 O
。 O
1 O
9 O
7 O
5 O
年 O
1 O
2 O
月 O
参 O
加 O
工 O
作 O
， O
历 O
任 O
青 O
岛 O
工 O
具 O
四 O
厂 O
（ O
青 O
岛 O
海 O
尔 O
电 O
冰 O
箱 O
厂 O
前 O
身 O
） O
工 O
人 O
、 O
车 O
间 O
主 O
任 O
、 O
青 O
岛 O
海 O
尔 O
电 O
冰 O
箱 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
企 O
管 O
办 O
主 O
任 O
、 O
分 O
厂 O
厂 O
长 O
、 O
青 O
岛 O
海 O
尔 O
电 O
冰 O
柜 O
总 O
厂 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
总 O
经 O
理 O
、 O
青 O
岛 O
海 O
尔 O
集 O
团 O
公 O
司 O
法 O
律 O
办 O
主 O
任 O
。 O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
7 O
月 O
至 O
今 O
， O
任 O
青 O
岛 O
金 O
王 O
应 O
用 O
化 O
学 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
。 O


林 B-NAME
生 I-NAME
策 I-NAME
， O
男 O
， O
大 O
学 O
本 O
科 O
， O
审 O
计 O
师 O
， O
历 O
任 O
公 O
司 O
总 O
会 O
计 O
师 O
； O
现 O
任 O
海 O
南 O
高 O
速 O
公 O
路 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
兼 O
总 O
会 O
计 O
师 O
。 O


陈 B-NAME
一 I-NAME
欢 I-NAME
： O
男 O
, O
大 O
学 O
文 O
化 O
, O
中 O
共 O
党 O
员 O
, O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
。 O
1 O
9 O
6 O
9 O
年 O
至 O
1 O
9 O
7 O
5 O
年 O
在 O
空 O
军 O
3 O
4 O
3 O
部 O
队 O
服 O
役 O
, O
1 O
9 O
7 O
5 O
年 O
至 O
1 O
9 O
8 O
6 O
年 O
在 O
北 O
京 O
第 O
二 O
机 O
床 O
厂 O
任 O
工 O
程 O
师 O
, O
1 O
9 O
8 O
6 O
年 O
至 O
今 O
在 O
中 O
国 O
汽 O
车 O
工 O
业 O
投 O
资 O
开 O
发 O
公 O
司 O
任 O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
。 O



张 B-NAME
磊 I-NAME
乐 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
5 O
3 O
年 O
7 O
月 O
出 O
生 O
， O
广 O
东 O
新 O
会 O
人 O
。 O
1 O
9 O
7 O
2 O
年 O
3 O
月 O
参 O
加 O
工 O
作 O
， O
1 O
9 O
8 O
0 O
年 O
起 O
至 O
今 O
一 O
直 O
从 O
事 O
财 O
务 O
工 O
作 O
， O
具 O
有 O
3 O
0 O
多 O
年 O
的 O
财 O
务 O
管 O
理 O
经 O
验 O
， O
分 O
别 O
于 O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
及 O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
被 O
新 O
会 O
市 O
国 O
家 O
税 O
务 O
局 O
和 O
新 O
会 O
市 O
地 O
方 O
税 O
务 O
所 O
聘 O
为 O
特 O
邀 O
检 O
察 O
员 O
。 O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
2 O
月 O
起 O
任 O
本 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
。 O


肖 B-NAME
松 I-NAME
： O
男 O
， O
1 O
9 O
6 O
5 O
年 O
出 O
生 O
， O
德 O
国 O
国 O
籍 O
， O
1 O
9 O
9 O
5 O
年 O
获 O
得 O
多 O
特 O
蒙 O
德 O
大 O
学 O
工 O
程 O
博 O
士 O
学 O
位 O
。 O
曾 O
任 O
西 O
门 O
子 O
威 O
迪 O
欧 O
汽 O
车 O
电 O
子 O
、 O
德 O
国 O
大 O
陆 O
汽 O
车 O
亚 O
洲 O
总 O
部 O
亚 O
太 O
区 O
执 O
行 O
副 O
总 O
裁 O
， O
西 O
门 O
子 O
中 O
国 O
有 O
限 O
公 O
司 O
高 O
级 O
副 O
总 O
裁 O
兼 O
输 O
配 O
电 O
集 O
团 O
总 O
经 O
理 O
。 O
现 O
任 O
西 O
门 O
子 O
基 O
础 O
设 O
施 O
与 O
城 O
市 O
业 O
务 O
领 O
域 O
亚 O
太 O
区 O
总 O
裁 O
。 O


尤 B-NAME
福 I-NAME
永 I-NAME
： O
男 O
， O
1 O
9 O
5 O
9 O
年 O
1 O
月 O
出 O
生 O
， O
博 O
士 O
研 O
究 O
生 O
， O
高 O
级 O
经 O
济 O
师 O
、 O
律 O
师 O
。 O
1 O
9 O
8 O
7 O
年 O
起 O
先 O
后 O
任 O
深 O
圳 O
大 O
学 O
讲 O
师 O
、 O
深 O
圳 O
华 O
侨 O
城 O
集 O
团 O
公 O
司 O
项 O
目 O
经 O
理 O
、 O
深 O
圳 O
市 O
城 O
建 O
开 O
发 O
集 O
团 O
公 O
司 O
总 O
办 O
主 O
任 O
兼 O
董 O
事 O
会 O
办 O
公 O
室 O
主 O
任 O
、 O
城 O
建 O
物 O
业 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
、 O
美 O
国 O
联 O
邦 O
政 O
府 O
房 O
地 O
产 O
金 O
融 O
管 O
理 O
局 O
研 O
究 O
员 O
、 O
深 O
圳 O
市 O
地 O
铁 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
党 O
委 O
委 O
员 O
兼 O
运 O
营 O
管 O
理 O
办 O
公 O
室 O
主 O
任 O
和 O
地 O
铁 O
远 O
为 O
房 O
地 O
产 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
， O
2 O
0 O
0 O
6 O
年 O
1 O
0 O
月 O
起 O
任 O
本 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
。 O



金 B-NAME
立 I-NAME
山 I-NAME
， O
男 O
， O
汉 O
族 O
， O
1 O
9 O
6 O
5 O
年 O
5 O
月 O
出 O
生 O
， O
1 O
9 O
8 O
4 O
年 O
7 O
月 O
参 O
加 O
工 O
作 O
， O
高 O
级 O
经 O
济 O
师 O
。 O
大 O
学 O
学 O
历 O
， O
学 O
士 O
学 O
位 O
， O
在 O
职 O
研 O
究 O
生 O
。 O
现 O
任 O
山 O
东 O
钢 O
铁 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
会 O
秘 O
书 O
、 O
证 O
券 O
部 O
部 O
长 O
。 O


张 B-NAME
贻 I-NAME
贵 I-NAME
先 O
生 O
， O
1 O
9 O
6 O
1 O
年 O
参 O
加 O
工 O
作 O
， O
先 O
后 O
在 O
龙 O
坪 O
供 O
销 O
社 O
和 O
湖 O
北 O
省 O
广 O
济 O
制 O
药 O
厂 O
工 O
作 O
， O
曾 O
任 O
湖 O
北 O
省 O
广 O
济 O
制 O
药 O
厂 O
车 O
间 O
主 O
任 O
、 O
副 O
厂 O
长 O
。 O
现 O
任 O
湖 O
北 O
广 O
济 O
药 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
。 O


杨 B-NAME
书 I-NAME
剑 I-NAME
先 O
生 O
， O
1 O
9 O
6 O
9 O
年 O
出 O
生 O
， O
北 O
京 O
银 O
行 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
， O
于 O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
5 O
月 O
加 O
入 O
北 O
京 O
银 O
行 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
会 O
。 O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
8 O
月 O
担 O
任 O
本 O
行 O
副 O
行 O
长 O
， O
杨 O
先 O
生 O
于 O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
8 O
月 O
至 O
今 O
担 O
任 O
本 O
行 O
董 O
事 O
会 O
秘 O
书 O
， O
期 O
间 O
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
3 O
月 O
至 O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
3 O
月 O
兼 O
任 O
中 O
加 O
基 O
金 O
管 O
理 O
有 O
限 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
， O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
7 O
月 O
至 O
今 O
兼 O
任 O
本 O
行 O
石 O
家 O
庄 O
分 O
行 O
行 O
长 O
。 O
2 O
0 O
0 O
5 O
年 O
3 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
7 O
月 O
担 O
任 O
董 O
事 O
会 O
办 O
公 O
室 O
副 O
主 O
任 O
（ O
主 O
持 O
工 O
作 O
） O
， O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
2 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
5 O
年 O
2 O
月 O
担 O
任 O
学 O
院 O
路 O
支 O
行 O
行 O
长 O
， O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
5 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
1 O
月 O
担 O
任 O
人 O
事 O
部 O
副 O
总 O
经 O
理 O
， O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
5 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
4 O
月 O
担 O
任 O
办 O
公 O
室 O
副 O
主 O
任 O
， O
1 O
9 O
9 O
7 O
年 O
7 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
4 O
月 O
担 O
任 O
业 O
务 O
发 O
展 O
部 O
银 O
行 O
卡 O
业 O
务 O
组 O
组 O
长 O
。 O
杨 O
先 O
生 O
为 O
高 O
级 O
经 O
济 O
师 O
， O
1 O
9 O
9 O
1 O
年 O
获 O
吉 O
林 O
大 O
学 O
经 O
济 O
学 O
学 O
士 O
学 O
位 O
， O
1 O
9 O
9 O
4 O
年 O
获 O
吉 O
林 O
大 O
学 O
经 O
济 O
学 O
硕 O
士 O
学 O
位 O
， O
1 O
9 O
9 O
7 O
年 O
获 O
中 O
央 O
财 O
经 O
大 O
学 O
经 O
济 O
学 O
博 O
士 O
学 O
位 O
。 O


高 B-NAME
峰 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
7 O
0 O
年 O
出 O
生 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
研 O
究 O
生 O
学 O
历 O
、 O
工 O
程 O
师 O
， O
无 O
永 O
久 O
境 O
外 O
居 O
留 O
权 O
。 O
1 O
9 O
8 O
8 O
年 O
至 O
1 O
9 O
9 O
2 O
年 O
， O
就 O
读 O
大 O
连 O
理 O
工 O
大 O
学 O
获 O
工 O
程 O
力 O
学 O
专 O
业 O
学 O
士 O
学 O
位 O
； O
1 O
9 O
9 O
2 O
年 O
至 O
1 O
9 O
9 O
6 O
年 O
， O
任 O
职 O
哈 O
尔 O
滨 O
市 O
锅 O
炉 O
厂 O
研 O
究 O
所 O
； O
1 O
9 O
9 O
6 O
年 O
至 O
1 O
9 O
9 O
9 O
年 O
就 O
读 O
哈 O
尔 O
滨 O
工 O
业 O
大 O
学 O
获 O
计 O
算 O
机 O
应 O
用 O
专 O
业 O
硕 O
士 O
学 O
位 O
； O
2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
至 O
今 O
， O
历 O
任 O
公 O
司 O
销 O
售 O
部 O
经 O
理 O
、 O
副 O
总 O
经 O
理 O
。 O
现 O
任 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
。 O


程 B-NAME
文 I-NAME
旦 I-NAME
先 O
生 O
， O
5 O
7 O
岁 O
， O
硕 O
士 O
， O
研 O
究 O
员 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
未 O
有 O
任 O
何 O
国 O
家 O
和 O
地 O
区 O
的 O
永 O
久 O
海 O
外 O
居 O
留 O
权 O
； O
1 O
9 O
8 O
2 O
年 O
起 O
历 O
任 O
物 O
构 O
所 O
助 O
理 O
研 O
究 O
员 O
、 O
副 O
研 O
究 O
员 O
、 O
研 O
究 O
员 O
、 O
副 O
所 O
长 O
、 O
党 O
委 O
书 O
记 O
， O
曾 O
任 O
福 O
晶 O
有 O
限 O
监 O
事 O
会 O
主 O
席 O
； O
2 O
0 O
0 O
6 O
年 O
6 O
月 O
起 O
任 O
福 O
建 O
福 O
晶 O
科 O
技 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
监 O
事 O
会 O
主 O
席 O
。 O


高 B-NAME
其 I-NAME
品 I-NAME
： O
男 O
， O
出 O
生 O
于 O
1 O
9 O
5 O
2 O
年 O
6 O
月 O
2 O
2 O
日 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
， O
博 O
士 O
， O
长 O
春 O
中 O
医 O
药 O
大 O
学 O
教 O
授 O
、 O
博 O
士 O
生 O
导 O
师 O
、 O
大 O
学 O
教 O
授 O
， O
现 O
任 O
长 O
春 O
中 O
医 O
药 O
大 O
学 O
研 O
发 O
中 O
心 O
主 O
任 O
。 O


陈 B-NAME
信 I-NAME
康 I-NAME
, O
男 O
, O
大 O
学 O
, O
教 O
授 O
, O
曾 O
任 O
上 O
海 O
财 O
经 O
大 O
学 O
贸 O
易 O
经 O
济 O
系 O
副 O
主 O
任 O
、 O
市 O
场 O
营 O
销 O
系 O
主 O
任 O
, O
现 O
任 O
上 O
海 O
财 O
经 O
大 O
学 O
国 O
际 O
工 O
商 O
管 O
理 O
学 O
院 O
副 O
院 O
长 O
、 O
华 O
联 O
超 O
市 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O


李 B-NAME
世 I-NAME
壮 I-NAME
， O
男 O
， O
本 O
科 O
学 O
历 O
， O
工 O
程 O
师 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
。 O
曾 O
任 O
深 O
圳 O
市 O
建 O
筑 O
机 O
械 O
动 O
力 O
公 O
司 O
分 O
公 O
司 O
副 O
经 O
理 O
、 O
主 O
任 O
工 O
程 O
师 O
； O
深 O
圳 O
市 O
天 O
地 O
( O
集 O
团 O
) O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
南 O
湾 O
项 O
目 O
部 O
技 O
术 O
负 O
责 O
人 O
； O
项 O
目 O
开 O
发 O
部 O
副 O
经 O
理 O
、 O
经 O
理 O
； O
西 O
安 O
千 O
禧 O
国 O
际 O
置 O
业 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
； O
深 O
圳 O
市 O
天 O
地 O
( O
集 O
团 O
) O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
助 O
理 O
； O
经 O
营 O
总 O
监 O
。 O
现 O
任 O
连 O
云 O
港 O
天 O
地 O
经 O
纬 O
房 O
地 O
产 O
开 O
发 O
有 O
限 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
、 O
西 O
安 O
千 O
禧 O
国 O
际 O
置 O
业 O
有 O
限 O
公 O
司 O
总 O
经 O
理 O
、 O
深 O
圳 O
市 O
天 O
地 O
( O
集 O
团 O
) O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
。 O



谭 B-NAME
力 I-NAME
文 I-NAME
， O
男 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
， O
博 O
士 O
研 O
究 O
生 O
， O
企 O
业 O
管 O
理 O
专 O
业 O
教 O
授 O
、 O
博 O
士 O
生 O
导 O
师 O
， O
毕 O
业 O
于 O
武 O
汉 O
大 O
学 O
， O
自 O
1 O
9 O
8 O
2 O
年 O
起 O
， O
在 O
武 O
汉 O
大 O
学 O
任 O
教 O
至 O
今 O
， O
现 O
任 O
武 O
汉 O
大 O
学 O
企 O
业 O
战 O
略 O
管 O
理 O
研 O
究 O
所 O
所 O
长 O
。 O
社 O
会 O
兼 O
职 O
有 O
国 O
家 O
社 O
会 O
科 O
学 O
基 O
金 O
项 O
目 O
学 O
科 O
评 O
审 O
组 O
专 O
家 O
、 O
湖 O
北 O
省 O
经 O
团 O
联 O
副 O
秘 O
书 O
长 O
、 O
中 O
国 O
企 O
业 O
管 O
理 O
研 O
究 O
会 O
副 O
理 O
事 O
长 O
、 O
湖 O
北 O
省 O
技 O
术 O
经 O
济 O
协 O
会 O
副 O
理 O
事 O
长 O
。 O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
3 O
月 O
起 O
出 O
任 O
武 O
汉 O
中 O
商 O
集 O
团 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O


李 B-NAME
华 I-NAME
夏 I-NAME
， O
女 O
， O
1 O
9 O
6 O
1 O
年 O
6 O
月 O
2 O
4 O
日 O
出 O
生 O
， O
汉 O
族 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
。 O
1 O
9 O
8 O
2 O
年 O
7 O
月 O
毕 O
业 O
于 O
重 O
庆 O
师 O
范 O
大 O
学 O
数 O
学 O
系 O
， O
本 O
科 O
学 O
历 O
， O
学 O
士 O
学 O
位 O
， O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
重 O
庆 O
大 O
学 O
贸 O
法 O
学 O
院 O
产 O
业 O
经 O
济 O
， O
硕 O
士 O
学 O
位 O
， O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
。 O
2 O
0 O
0 O
6 O
年 O
至 O
今 O
任 O
化 O
医 O
集 O
团 O
运 O
行 O
管 O
理 O
部 O
部 O
长 O
； O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
6 O
月 O
至 O
今 O
任 O
重 O
庆 O
建 O
峰 O
化 O
工 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O


杨 B-NAME
旭 I-NAME
东 I-NAME
： O
男 O
， O
1 O
9 O
6 O
5 O
年 O
1 O
0 O
月 O
出 O
生 O
， O
大 O
专 O
文 O
化 O
， O
本 O
公 O
司 O
监 O
事 O
。 O
1 O
9 O
8 O
7 O
年 O
7 O
月 O
毕 O
业 O
于 O
黑 O
龙 O
江 O
电 O
子 O
工 O
业 O
学 O
校 O
， O
1 O
9 O
8 O
7 O
年 O
7 O
月 O
至 O
1 O
9 O
9 O
4 O
年 O
6 O
月 O
黑 O
龙 O
江 O
省 O
富 O
拉 O
尔 O
基 O
发 O
电 O
总 O
厂 O
任 O
技 O
术 O
员 O
； O
1 O
9 O
9 O
4 O
年 O
6 O
月 O
至 O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
7 O
月 O
南 O
海 O
发 O
电 O
一 O
厂 O
有 O
限 O
公 O
司 O
工 O
程 O
师 O
； O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
7 O
月 O
至 O
今 O
在 O
佛 O
山 O
电 O
器 O
照 O
明 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
高 O
明 O
分 O
公 O
司 O
任 O
副 O
厂 O
长 O
。 O
第 O
九 O
届 O
广 O
东 O
省 O
人 O
大 O
代 O
表 O
。 O


夏 B-NAME
仲 I-NAME
昊 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
6 O
9 O
年 O
1 O
1 O
月 O
出 O
生 O
， O
汉 O
族 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
， O
大 O
学 O
学 O
历 O
， O
高 O
级 O
会 O
计 O
师 O
， O
注 O
册 O
会 O
计 O
师 O
。 O
1 O
9 O
9 O
0 O
年 O
至 O
1 O
9 O
9 O
3 O
年 O
任 O
中 O
国 O
建 O
筑 O
第 O
六 O
工 O
程 O
局 O
第 O
四 O
建 O
筑 O
工 O
程 O
公 O
司 O
财 O
务 O
负 O
责 O
人 O
。 O
1 O
9 O
9 O
3 O
年 O
至 O
2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
任 O
保 O
税 O
区 O
天 O
津 O
天 O
正 O
房 O
地 O
产 O
招 O
商 O
有 O
限 O
公 O
司 O
财 O
务 O
部 O
经 O
理 O
。 O
2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
至 O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
历 O
任 O
天 O
保 O
控 O
股 O
计 O
划 O
财 O
务 O
部 O
高 O
级 O
主 O
管 O
、 O
副 O
部 O
长 O
。 O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
起 O
任 O
天 O
津 O
天 O
保 O
基 O
建 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
财 O
务 O
总 O
监 O
。 O
2 O
0 O
0 O
8 O
年 O
起 O
兼 O
任 O
天 O
津 O
天 O
保 O
基 O
建 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
天 O
津 O
天 O
保 O
房 O
地 O
产 O
开 O
发 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
天 O
津 O
滨 O
海 O
开 O
元 O
房 O
地 O
产 O
开 O
发 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
。 O
现 O
任 O
天 O
津 O
天 O
保 O
基 O
建 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
财 O
务 O
总 O
监 O
， O
天 O
津 O
天 O
保 O
房 O
地 O
产 O
开 O
发 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
天 O
津 O
滨 O
海 O
开 O
元 O
房 O
地 O
产 O
开 O
发 O
有 O
限 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
。 O



郁 B-NAME
武 I-NAME
铮 I-NAME
先 O
生 O
， O
1 O
9 O
6 O
8 O
年 O
3 O
月 O
出 O
生 O
， O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
， O
大 O
学 O
学 O
历 O
， O
籍 O
贯 O
浙 O
江 O
宁 O
波 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
， O
1 O
9 O
9 O
0 O
年 O
7 O
月 O
工 O
作 O
， O
现 O
任 O
宁 O
波 O
建 O
工 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
监 O
事 O
、 O
宁 O
波 O
建 O
工 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
第 O
五 O
分 O
公 O
司 O
经 O
理 O
。 O
工 O
作 O
经 O
历 O
， O
宁 O
波 O
市 O
建 O
筑 O
安 O
装 O
总 O
公 O
司 O
第 O
一 O
工 O
程 O
管 O
理 O
处 O
施 O
工 O
员 O
、 O
主 O
施 O
工 O
； O
宁 O
波 O
市 O
建 O
筑 O
安 O
装 O
集 O
团 O
总 O
公 O
司 O
第 O
一 O
分 O
公 O
司 O
项 O
目 O
经 O
理 O
； O
宁 O
波 O
建 O
工 O
集 O
团 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
第 O
一 O
分 O
公 O
司 O
项 O
目 O
经 O
理 O
； O
宁 O
波 O
建 O
工 O
集 O
团 O
工 O
程 O
建 O
设 O
有 O
限 O
公 O
司 O
第 O
五 O
分 O
公 O
司 O
经 O
理 O
； O
宁 O
波 O
建 O
工 O
集 O
团 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
、 O
第 O
五 O
分 O
公 O
司 O
经 O
理 O
。 O
宁 O
波 O
大 O
学 O
建 O
筑 O
工 O
程 O
与 O
环 O
境 O
学 O
院 O
研 O
究 O
生 O
兼 O
职 O
导 O
师 O
。 O



张 B-NAME
惠 I-NAME
强 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
6 O
3 O
年 O
生 O
， O
上 O
海 O
交 O
通 O
大 O
学 O
材 O
料 O
学 O
院 O
博 O
士 O
研 O
究 O
生 O
毕 O
业 O
。 O
近 O
5 O
年 O
曾 O
任 O
上 O
海 O
申 O
能 O
资 O
产 O
管 O
理 O
有 O
限 O
公 O
司 O
研 O
究 O
部 O
副 O
总 O
经 O
理 O
、 O
研 O
究 O
部 O
总 O
经 O
理 O
、 O
研 O
究 O
总 O
监 O
兼 O
研 O
究 O
部 O
总 O
经 O
理 O
。 O
现 O
任 O
天 O
津 O
松 O
江 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O


杨 B-NAME
稔 I-NAME
年 I-NAME
， O
男 O
， O
1 O
9 O
3 O
1 O
年 O
出 O
生 O
， O
辽 O
宁 O
沈 O
阳 O
人 O
， O
高 O
级 O
经 O
济 O
师 O
， O
注 O
册 O
会 O
计 O
师 O
。 O
1 O
9 O
5 O
0 O
年 O
北 O
京 O
中 O
央 O
税 O
务 O
学 O
校 O
毕 O
业 O
， O
1 O
9 O
5 O
4 O
年 O
至 O
1 O
9 O
5 O
6 O
年 O
财 O
政 O
部 O
上 O
海 O
财 O
校 O
专 O
修 O
科 O
进 O
修 O
。 O
1 O
9 O
5 O
0 O
年 O
起 O
在 O
安 O
徽 O
省 O
税 O
务 O
局 O
历 O
任 O
办 O
事 O
员 O
、 O
科 O
员 O
、 O
科 O
长 O
、 O
处 O
长 O
、 O
副 O
局 O
长 O
。 O
曾 O
任 O
中 O
国 O
税 O
务 O
咨 O
询 O
协 O
会 O
理 O
事 O
， O
安 O
徽 O
省 O
税 O
务 O
学 O
会 O
副 O
会 O
长 O
， O
安 O
徽 O
省 O
地 O
方 O
税 O
务 O
咨 O
询 O
协 O
会 O
副 O
会 O
长 O
， O
省 O
会 O
计 O
师 O
事 O
务 O
所 O
、 O
省 O
中 O
华 O
会 O
计 O
师 O
事 O
务 O
所 O
顾 O
问 O
。 O
现 O
任 O
安 O
徽 O
省 O
科 O
苑 O
（ O
集 O
团 O
） O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O


高 B-NAME
圣 I-NAME
平 I-NAME
先 O
生 O
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
无 O
永 O
久 O
境 O
外 O
居 O
留 O
权 O
， O
1 O
9 O
6 O
8 O
年 O
8 O
月 O
出 O
生 O
， O
毕 O
业 O
于 O
中 O
国 O
政 O
法 O
大 O
学 O
， O
中 O
国 O
人 O
民 O
大 O
学 O
法 O
学 O
院 O
博 O
士 O
后 O
。 O
现 O
任 O
中 O
国 O
人 O
民 O
大 O
学 O
法 O
学 O
院 O
副 O
教 O
授 O
， O
中 O
国 O
人 O
民 O
大 O
学 O
民 O
商 O
事 O
法 O
律 O
科 O
学 O
研 O
究 O
中 O
心 O
专 O
职 O
研 O
究 O
人 O
员 O
， O
中 O
国 O
人 O
民 O
大 O
学 O
商 O
学 O
院 O
M O
B O
A O
、 O
E O
M O
B O
A O
商 O
法 O
教 O
员 O
， O
世 O
行 O
集 O
团 O
国 O
际 O
金 O
融 O
公 O
司 O
中 O
国 O
法 O
律 O
专 O
家 O
。 O
参 O
与 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
物 O
权 O
法 O
》 O
、 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
融 O
资 O
租 O
赁 O
法 O
》 O
的 O
论 O
证 O
与 O
起 O
草 O
工 O
作 O
， O
是 O
全 O
国 O
人 O
大 O
财 O
经 O
委 O
《 O
中 O
华 O
人 O
民 O
共 O
和 O
国 O
融 O
资 O
租 O
赁 O
法 O
》 O
立 O
法 O
小 O
组 O
成 O
员 O
。 O
获 O
上 O
市 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
培 O
训 O
结 O
业 O
证 O
书 O
， O
现 O
任 O
广 O
州 O
杰 O
赛 O
科 O
技 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
， O
兼 O
任 O
苏 O
州 O
宝 O
鑫 O
科 O
技 O
实 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
、 O
上 O
海 O
汉 O
钟 O
精 O
机 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
、 O
北 O
京 O
迪 O
信 O
通 O
商 O
贸 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
。 O


杨 B-NAME
丽 I-NAME
云 I-NAME
, O
女 O
, O
1 O
9 O
7 O
2 O
年 O
生 O
, O
本 O
科 O
学 O
历 O
, O
曾 O
任 O
江 O
苏 O
省 O
淮 O
阴 O
第 O
一 O
律 O
师 O
事 O
务 O
所 O
律 O
师 O
、 O
南 O
宁 O
第 O
三 O
律 O
师 O
事 O
务 O
所 O
副 O
主 O
任 O
, O
现 O
任 O
国 O
宇 O
律 O
师 O
事 O
务 O
所 O
主 O
任 O
。 O


何 B-NAME
腾 I-NAME
国 I-NAME
先 O
生 O
： O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
1 O
9 O
4 O
9 O
年 O
9 O
月 O
出 O
生 O
， O
大 O
学 O
本 O
科 O
学 O
历 O
， O
经 O
济 O
师 O
， O
中 O
共 O
党 O
员 O
。 O
曾 O
任 O
广 O
州 O
市 O
新 O
大 O
新 O
公 O
司 O
经 O
理 O
， O
广 O
州 O
百 O
货 O
企 O
业 O
集 O
团 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
、 O
副 O
总 O
经 O
理 O
， O
本 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
。 O
现 O
任 O
广 O
州 O
百 O
货 O
企 O
业 O
集 O
团 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
， O
本 O
公 O
司 O
副 O
董 O
事 O
长 O
。 O


谭 B-NAME
焕 I-NAME
珠 I-NAME
， O
中 O
国 O
国 O
籍 O
， O
无 O
境 O
外 O
居 O
留 O
权 O
， O
男 O
， O
1 O
9 O
6 O
9 O
年 O
3 O
月 O
生 O
， O
法 O
律 O
硕 O
士 O
。 O
具 O
有 O
律 O
师 O
、 O
证 O
券 O
从 O
业 O
人 O
员 O
、 O
独 O
立 O
董 O
事 O
任 O
职 O
资 O
格 O
。 O
曾 O
在 O
北 O
京 O
市 O
工 O
商 O
行 O
政 O
管 O
理 O
局 O
、 O
中 O
国 O
证 O
监 O
会 O
发 O
行 O
监 O
管 O
处 O
、 O
山 O
东 O
证 O
券 O
（ O
后 O
更 O
名 O
天 O
同 O
证 O
券 O
） O
投 O
资 O
银 O
行 O
总 O
部 O
、 O
北 O
京 O
国 O
方 O
律 O
师 O
事 O
务 O
所 O
、 O
东 O
吴 O
证 O
券 O
投 O
资 O
银 O
行 O
总 O
部 O
、 O
云 O
南 O
文 O
山 O
电 O
力 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
、 O
天 O
津 O
诚 O
远 O
投 O
资 O
发 O
展 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
工 O
作 O
。 O
曾 O
任 O
湖 O
北 O
百 O
科 O
药 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
、 O
天 O
津 O
港 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
， O
中 O
科 O
英 O
华 O
高 O
技 O
术 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
。 O
现 O
任 O
天 O
津 O
红 O
日 O
药 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
， O
四 O
川 O
广 O
安 O
爱 O
众 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
、 O
山 O
东 O
施 O
可 O
丰 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
、 O
云 O
南 O
绿 O
大 O
地 O
生 O
物 O
科 O
技 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
、 O
许 O
昌 O
传 O
动 O
轴 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
独 O
立 O
董 O
事 O
、 O
濮 O
阳 O
蔚 O
林 O
化 O
工 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
董 O
事 O
。 O


翟 B-NAME
大 I-NAME
福 I-NAME
先 O
生 O
： O
1 O
9 O
7 O
2 O
年 O
1 O
0 O
月 O
出 O
生 O
， O
1 O
9 O
9 O
2 O
年 O
9 O
月 O
- O
1 O
9 O
9 O
6 O
年 O
7 O
月 O
， O
" O
合 O
肥 O
工 O
业 O
大 O
学 O
" O
管 O
理 O
工 O
程 O
系 O
工 O
业 O
会 O
计 O
专 O
业 O
， O
取 O
得 O
工 O
学 O
学 O
士 O
学 O
位 O
， O
同 O
时 O
取 O
得 O
计 O
算 O
机 O
及 O
其 O
应 O
用 O
专 O
业 O
本 O
科 O
毕 O
业 O
资 O
格 O
。 O
2 O
0 O
0 O
0 O
年 O
8 O
月 O
- O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
1 O
月 O
， O
财 O
政 O
部 O
财 O
政 O
科 O
学 O
研 O
究 O
所 O
， O
会 O
计 O
学 O
硕 O
士 O
同 O
等 O
学 O
力 O
进 O
修 O
。 O
2 O
0 O
0 O
8 O
年 O
3 O
月 O
- O
2 O
0 O
0 O
9 O
年 O
9 O
月 O
， O
清 O
华 O
大 O
学 O
经 O
管 O
学 O
院 O
E O
M O
B O
A O
。 O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
8 O
月 O
- O
现 O
在 O
， O
任 O
职 O
于 O
华 O
夏 O
幸 O
福 O
基 O
业 O
股 O
份 O
有 O
限 O
公 O
司 O
， O
董 O
事 O
副 O
总 O
裁 O
。 O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
6 O
月 O
- O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
7 O
月 O
， O
中 O
信 O
集 O
团 O
文 O
化 O
传 O
媒 O
公 O
司 O
， O
计 O
财 O
部 O
经 O
理 O
。 O
1 O
9 O
9 O
9 O
年 O
6 O
月 O
- O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
6 O
月 O
， O
青 O
鸟 O
寰 O
宇 O
消 O
防 O
设 O
备 O
有 O
限 O
公 O
司 O
， O
财 O
务 O
主 O
管 O
。 O
1 O
9 O
9 O
8 O
年 O
6 O
月 O
- O
1 O
9 O
9 O
9 O
年 O
6 O
月 O
， O
S O
c O
a O
n O
w O
e O
l O
l O
跨 O
国 O
公 O
司 O
， O
会 O
计 O
。 O
1 O
9 O
9 O
6 O
年 O
7 O
月 O
- O
1 O
9 O
9 O
8 O
年 O
6 O
月 O
， O
中 O
国 O
航 O
天 O
机 O
电 O
集 O
团 O
公 O
司 O
（ O
2 O
3 O
9 O
厂 O
） O
， O
电 O
算 O
化 O
组 O
组 O
长 O
。 O



袁 B-NAME
中 I-NAME
强 I-NAME
先 O
生 O
， O
1 O
9 O
6 O
2 O
年 O
出 O
生 O
， O
大 O
学 O
本 O
科 O
， O
教 O
授 O
级 O
高 O
级 O
工 O
程 O
师 O
。 O
在 O
锂 O
行 O
业 O
从 O
事 O
技 O
术 O
工 O
作 O
二 O
十 O
余 O
年 O
， O
对 O
锂 O
化 O
工 O
设 O
备 O
有 O
着 O
丰 O
富 O
的 O
实 O
践 O
经 O
验 O
和 O
理 O
论 O
水 O
平 O
， O
钻 O
研 O
能 O
力 O
很 O
强 O
。 O
历 O
任 O
新 O
疆 O
锂 O
盐 O
厂 O
车 O
间 O
技 O
术 O
员 O
、 O
工 O
段 O
长 O
、 O
设 O
备 O
副 O
主 O
任 O
、 O
机 O
动 O
能 O
源 O
科 O
副 O
科 O
长 O
、 O
科 O
长 O
、 O
厂 O
长 O
助 O
理 O
、 O
新 O
疆 O
锂 O
盐 O
厂 O
副 O
厂 O
长 O
、 O
厂 O
党 O
委 O
委 O
员 O
， O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
5 O
月 O
起 O
任 O
赣 O
锋 O
有 O
限 O
副 O
总 O
经 O
理 O
， O
2 O
0 O
0 O
7 O
年 O
1 O
2 O
月 O
起 O
任 O
公 O
司 O
副 O
总 O
经 O
理 O
， O
2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
1 O
2 O
月 O
起 O
任 O
公 O
司 O
副 O
总 O
裁 O
。 O

